{
    "translation": {
        "Error loading content": "加载内容时出错",
        "Now you follow this item": "现在您关注此项目",
        "You don't follow this item anymore": "您不再关注该商品",
        "Follow": "跟随",
        "comments": "评论",
        "Votes": "投票数",
        "Enter a comment text": "输入评论文字",
        "Delete a comment?": "删除评论？",
        "Do you want to delete comment?": "您想删除评论吗？",
        "Comment is added": "评论已添加",
        "Comment is deleted": "评论被删除",
        "Feature requests": "功能请求",
        "Status": "地位",
        "Posted": "已发布",
        "Error submitting feature": "提交功能时出错",
        "Request a feature": "请求功能",
        "Title": "标题",
        "Main idea of the feature": "该功能的主要思想",
        "Description": "描述",
        "Please provide as manu details as possible": "请提供尽可能详细的手册信息",
        "Tags": "标签",
        "Cancel": "取消",
        "Submit": "提交",
        "Feature request is sent": "功能请求已发送",
        "Error loading data": "加载数据时出错",
        "Submit a feature": "提交功能",
        "No items": "没有相关产品",
        "There no items in this section yet": "该栏目还没有商品",
        "Create new feature request": "创建新功能请求",
        "Search or create tag": "搜索或创建标签",
        "Press Enter to add \"{{s}}\"": "按 Enter 键添加“{{s}}”",
        "No tags found": "没有找到标签",
        "Error loading workspaces": "加载工作区时出错",
        "Error saving workspace": "保存工作区时出错",
        "Workspace saved": "工作空间已保存",
        "Back to the list": "返回列表",
        "Edit workspace": "编辑工作区",
        "Add workspace": "添加工作区",
        "Workspaces": "工作空间",
        "Search": "搜索",
        "Target account": "目标账户",
        "My account": "我的账户",
        "Save": "节省",
        "My workspaces": "我的工作区",
        "Edit": "编辑",
        "Active workspace can't be deleted": "无法删除活动工作区",
        "Delete": "删除",
        "Agency workspaces": "机构工作空间",
        "Delete a workspace": "删除工作区",
        "Do you want to delete workspace? All associated data will be deleted! This action can be undone!": "您想删除工作区吗？所有关联数据将被删除！此操作可以撤消！",
        "Error deleting workspace": "删除工作区时出错",
        "Workspace deleted": "工作区已删除",
        "Account saved!": "帐户已保存！",
        "Error updating image": "更新图像时出错",
        "Image saved": "图像已保存",
        "Referal link has been copied to clipboard": "推荐链接已复制到剪贴板",
        "Referal link has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "推荐链接尚未复制到剪贴板。请使用浏览器功能。",
        "Promo code accepted": "接受促销代码",
        "Funds are added to your balance": "资金已添加到您的余额中",
        "Error restoring account": "恢复帐户时出错",
        "Account restored": "帐户已恢复",
        "Upload image": "上传图片",
        "Registered since:": "注册时间：",
        "Current plan:": "目前计划：",
        "Balance:": "平衡：",
        "Redeem promo code": "兑换促销代码",
        "Pay via card": "通过卡支付",
        "Pay via crypto": "通过加密货币支付",
        "Your referal link:": "您的推荐链接：",
        "More about affiliate program": "有关联盟计划的更多信息",
        "Profile": "轮廓",
        "Show billing and details": "显示帐单和详细信息",
        "First name": "名",
        "Last name": "姓",
        "Company name": "公司名称",
        "Email Address": "电子邮件地址",
        "Phone Number": "电话号码",
        "Timezone": "时区",
        "Auto-detect": "自动侦测",
        "Dashboard language": "仪表板语言",
        "Link device": "链接装置",
        "Set password": "设置密码",
        "Change password": "更改密码",
        "Save details": "保存详细信息",
        "Delete my account": "删除我的账户",
        "Your account will be deleted": "您的帐户将被删除",
        "Cancel account deletion": "取消帐户删除",
        "Delete immediately": "立即删除",
        "Add funds to your balance": "向您的余额添加资金",
        "Amount": "数量",
        "Minimum value is $10": "最低价值为 10 美元",
        "Are you sure you want to delete your account?": "您确定要删除您的帐户吗？",
        "Your account and all associated data will be deleted!": "您的帐户和所有相关数据将被删除！",
        "Your account will be deleted in a day": "您的帐户将在一天内被删除",
        "Error deleting account": "删除帐户时出错",
        "Your account will be deleted immediately": "您的帐户将立即被删除",
        "This action cannot be undone!": "此操作无法撤消！",
        "Your account deleted": "您的帐户已删除",
        "AnyChat balance ${{balance}}": "AnyChat 余额 ${{balance}}",
        "Password is changed!": "密码已更改！",
        "Current password": "当前密码",
        "New password": "新密码",
        "Confirm password": "确认密码",
        "Scan this QR code": "扫描此二维码",
        "Error saving data": "保存数据时出错",
        "Referal link updated": "推荐链接已更新",
        "Change your referal link": "更改您的推荐链接",
        "Referal link keyword": "推荐链接关键字",
        "Refereal link:": "参考链接：",
        "Subscriptions": "订阅",
        "Reference": "参考",
        "Tariff plan": "资费方案",
        "Billing period": "结算期",
        "Price": "价格",
        "Created": "已创建",
        "Next payment": "下次付款",
        "active": "积极的",
        "Unsubscribe": "退订",
        "Balance history": "余额历史记录",
        "Add funds": "增加资金",
        "Reason": "原因",
        "Details": "细节",
        "Value": "价值",
        "Date": "日期",
        "Type": "类型",
        "Promo codes used": "使用的促销代码",
        "Promo code": "促销代码",
        "Tariff": "关税",
        "Created at": "创建于",
        "Used at": "使用于",
        "Unsubscribe?": "取消订阅？",
        "Are you sure you want to unsubscribe? Your plan will be changed to FREE. You will no longer be able to use features from this subscription!": "您确定要取消订阅吗？您的计划将更改为免费。您将无法再使用此订阅的功能！",
        "Client saved": "客户已保存",
        "Client permissions saved": "已保存客户端权限",
        "Payment processing error": "付款处理错误",
        "Payment success": "支付成功",
        "Request error": "请求错误",
        "Agency clients": "代理客户",
        "Name, email or phone number": "姓名、电子邮件或电话号码",
        "You have unlimited agency activated": "您已激活无限代理",
        "Pay via Card": "通过卡支付",
        "Pay via account balance": "通过账户余额支付",
        "Total:": "全部的：",
        "Reload data": "重新加载数据",
        "Help": "帮助",
        "Add client": "添加客户端",
        "Name": "姓名",
        "Email": "电子邮件",
        "Phone number": "电话号码",
        "Plan": "计划",
        "Permissions": "权限",
        "Default": "默认",
        "Custom": "风俗",
        "Edit client": "编辑客户",
        "Client permissions": "客户端权限",
        "Remove client": "删除客户端",
        "No clients found": "没有找到客户",
        "There are no clients matching the request": "没有符合请求的客户",
        "Create a client": "创建一个客户端",
        "No clients": "没有客户",
        "You have no clients yet": "您还没有客户",
        "Create first client": "创建第一个客户端",
        "Are you sure you want to remove this client?": "您确定要删除该客户端吗？",
        "All associated data will be deleted!": "所有关联数据将被删除！",
        "Error removing client": "删除客户端时出错",
        "Client is removed": "客户端已删除",
        "Agency settings": "代理设置",
        "Upgrade to unlimited agency": "升级为无限代理",
        "You are about to upgrade your agency plan to unlimited.": "您即将将您的代理计划升级为无限制。",
        "This feature cost is 72 USD lifetime.": "此功能的终身费用为 72 美元。",
        "Unlimited client accounts included.": "包括无限的客户帐户。",
        "The amount will be charged from your account balance.": "该金额将从您的账户余额中扣除。",
        "You balance is not enough to make this purchase": "您的余额不足以进行本次购买",
        "Reload balance": "充值余额",
        "Pay $72": "支付 72 美元",
        "Buy extra agency clients": "购买额外的代理客户",
        "Pay {{amount}}.00": "支付{{金额}}.00",
        "Buy agency client (x{{count}})": "购买代理客户 (x{{count}})",
        "General pages": "一般页面",
        "Inbox": "收件箱",
        "Chat": "聊天",
        "Chat flows": "聊天流程",
        "Visitors": "访客",
        "Settings": "设置",
        "Channels": "渠道",
        "Button": "按钮",
        "Menu": "菜单",
        "Integration": "一体化",
        "Forms": "形式",
        "Prompts": "提示",
        "Live chat": "在线聊天",
        "Live chat settings": "实时聊天设置",
        "Live chat integrations": "实时聊天集成",
        "Live chat quick replies": "实时聊天快速回复",
        "Notifications": "通知",
        "Advanced": "先进的",
        "Contacts": "联系方式",
        "Organizations": "组织机构",
        "Tickets": "门票",
        "Tasks": "任务",
        "Meetings": "会议",
        "Upgrade page": "升级页面",
        "Affiliate page": "联盟页面",
        "Documentation page": "文档页面",
        "Apps and plugins page": "应用程序和插件页面",
        "Error creating client": "创建客户端时出错",
        "Edit agency client": "编辑代理客户",
        "New agency client": "新代理客户",
        "Firstname": "名",
        "Lastname": "姓",
        "Company": "公司",
        "Password": "密码",
        "Leave this field blank to save existing client password": "将此字段留空以保存现有的客户端密码",
        "Generate strong password": "生成强密码",
        "Hide password": "隐藏密码",
        "Show password": "显示密码",
        "Send email with login details to client": "向客户发送包含登录详细信息的电子邮件",
        "You have reached your client limit.": "您已达到客户限制。",
        "Edit client permissions": "编辑客户端权限",
        "Use default permissions": "使用默认权限",
        "File is too large": "文件太大",
        "Image saved!": "图片已保存！",
        "Dashboard": "仪表板",
        "Summary live chat and inbox statistic this month": "本月实时聊天和收件箱统计摘要",
        "Live chat and inbox statistic": "实时聊天和收件箱统计",
        "Widget": "小工具",
        "All widgets": "所有小部件",
        "Average response time: {{avgTime}}": "平均响应时间：{{avgTime}}",
        "My threads: {{theadsCount}}": "我的主题：{{theadsCount}}",
        "Messages sent: {{messagesCount}}": "已发送消息：{{messagesCount}}",
        "Visitor": "游客",
        "Email not set": "电子邮件未设置",
        "Minimum value is 10": "最小值为 10",
        "Hello!": "你好！",
        "Do you need some assistance?": "您需要帮助吗？",
        "I'm here to help you!": "我是来帮助你的！",
        "of": "的",
        "Transaction successfull!": "交易成功！",
        "Something went wrong": "出了些问题",
        "Not enough amount on your crypto wallet": "您的加密钱包中的金额不足",
        "Action rejected": "行动被拒绝",
        "Network error": "网络错误",
        "Network change rejected. Please change network manually in your wallet.": "网络更改被拒绝。请在钱包中手动更改网络。",
        "Failed to change network. Please change network manually in your wallet.": "更改网络失败。请在钱包中手动更改网络。",
        "Report sent. We will contact you shortly.": "报告已发送。我们会尽快与您联系。",
        "Error sending report. Please contact us by email anychat.one@gmail.com": "发送报告时出错。请通过电子邮件联系我们anychat.one@gmail.com",
        "Connect wallet": "连接钱包",
        "No crypto wallet found in your browser.": "您的浏览器中未找到加密钱包。",
        "Install MetaMask wallet": "安装 MetaMask 钱包",
        "Transaction complete.": "交易完成。",
        "Now you can close this popup.": "现在您可以关闭此弹出窗口。",
        "Transaction issued:": "交易发出：",
        "Close": "关闭",
        "Waiting for confirmation...": "等待确认中...",
        "This may take a long time, depending on the network load.": "这可能需要很长时间，具体取决于网络负载。",
        "Please don't leave this page.": "请不要离开此页面。",
        "Having trouble with payment?": "付款遇到问题？",
        "Please click \"Report\" button at the right corner of this alert message.": "请点击此警报消息右上角的“报告”按钮。",
        "Important note:": "重要的提示：",
        "Not supported network. Please switch network to supported one.": "不支持的网络。请切换至支持的网络。",
        "Pay": "支付",
        "Could not upload the file!": "无法上传文件！",
        "Template saved": "模板已保存",
        "Template removed": "模板已删除",
        "Upload new email template": "上传新的电子邮件模板",
        "You can upload a custom mail template using form. To use this template you need to assign it in the form settings.": "您可以使用表单上传自定义邮件模板。要使用此模板，您需要在表单设置中分配它。",
        "Template name": "模板名称",
        "Select a file": "选择一个文件",
        "Upload": "上传",
        "Email templates": "电子邮件模板",
        "File": "文件",
        "Download template": "下载模板",
        "Edit template": "编辑模板",
        "Copy template": "复制模板",
        "Delete template": "删除模板",
        "No email templates found": "未找到电子邮件模板",
        "You have no email templates yet": "您还没有电子邮件模板",
        "Upload email template": "上传电子邮件模板",
        "Add template": "添加模板",
        "Remove email template?": "删除电子邮件模板？",
        "Are you sure you want remove this email template?": "您确定要删除此电子邮件模板吗？",
        "Upgrade to PRO": "升级到专业版",
        "Error processing data": "处理数据时出错",
        "Data exported": "数据导出",
        "Export to Google sheet": "导出到 Google 表格",
        "Google Sheet ID": "Google 表格 ID",
        "Export": "出口",
        "Remove image": "删除图像",
        "Enter promo-code": "输入促销代码",
        "Regular promo-code": "常规促销代码",
        "PrestaShop order number": "PrestaShop 订单号",
        "CodeCanyon purchase сode": "CodeCanyon 购买代码",
        "You can find regular promo-code in our ads or just": "您可以在我们的广告中找到常规促销代码，或者只是",
        "You can use your": "您可以使用您的",
        "as promo-code if you have bought": "作为促销代码（如果您已购买）",
        "this module": "该模块",
        "Apply code": "申请代码",
        "Upgrade to use this feature": "升级以使用此功能",
        "upgrade": "升级",
        "Login failed. Please try again later": "登录失败。请稍后再试",
        "Login failed. Please try again later.": "登录失败。请稍后再试。",
        "Login with Facebook": "使用 Facebook 登录",
        "Login with Google": "使用谷歌登录",
        "save": "节省",
        "Subscription requested. You will be redirected to your Shopify admin for payment.": "已请求订阅。您将被重定向到您的 Shopify 后台进行付款。",
        "Error creating subscription. Please check if AnyChat app is installed on your Shopify store.": "创建订阅时出错。请检查您的 Shopify 商店中是否安装了 AnyChat 应用。",
        "Chatflow feature activated": "聊天流功能已激活",
        "Agency feature activated": "代理功能已激活",
        "Promo-code applied. Your tariff plan changed to {{tariff}} for {{period}} month(s)": "应用促销代码。您的资费计划已更改为 {{tariff}}，为期 {{period}} 个月",
        "{{value}} added to your balance": "{{value}}已添加到您的余额中",
        "Error processing request": "处理请求时出错",
        "Pay via Crypto": "通过加密货币支付",
        "Switch to free plan?": "切换到免费计划？",
        "Are you sure you want to change your current plan to FREE? Your subscription will be canceled! You will no longer be able to use features from your current plan!": "您确定要将当前计划更改为免费吗？您的订阅将被取消！您将无法再使用当前计划中的功能！",
        "As one of your widgets connected to the Shopify store, all payments will go over the Shopify store.": "作为连接到 Shopify 商店的小部件之一，所有付款都将通过 Shopify 商店进行。",
        "Remove branding": "删除品牌",
        "just for $4.99": "只需 4.99 美元",
        "lifetime": "寿命",
        "included to Pro and Multisite plans": "包含在专业版和多站点计划中",
        "Chat flows feature": "聊天流功能",
        "This feature allows to create chatbots via chatflow builder.": "此功能允许通过聊天流生成器创建聊天机器人。",
        "This feature cost is 18 USD lifetime": "此功能的终身费用为 18 美元",
        "Pay $18": "支付 18 美元",
        "Create your virtual assistance": "创建您的虚拟协助",
        "$18/Lifetime": "$18/终身",
        "Limited time offer": "限时优惠",
        "Create your own virtual assistant": "创建您自己的虚拟助手",
        "Unlimited chatbot threads": "无限的聊天机器人线程",
        "ChatGPT integration": "ChatGPT 集成",
        "Support live chat and Telegram": "支持实时聊天和 Telegram",
        "Webhooks to integrate with 1000+ of services": "Webhook 可与 1000 多种服务集成",
        "Activated": "活性",
        "Activate...": "启用...",
        "Please sign in to proceed": "请登录以继续",
        "Agency feature": "代理功能",
        "With agency feature you will be able to create children accounts with Pro plan activated for your clients.": "借助代理功能，您将能够创建儿童帐户，并为您的客户激活专业计划。",
        "This feature cost is 18 USD lifetime.": "此功能的终身费用为 18 美元。",
        "5 client accounts included.": "包括 5 个客户帐户。",
        "You can buy more client accounts later for 3 USD per account.": "您可以稍后以每个账户 3 美元的价格购买更多客户账户。",
        "You can upgrade to unlimited for $72 lifetime.": "您可以终身使用 72 美元升级至无限制。",
        "This feature cost is 90 USD lifetime.": "此功能的终身费用为 90 美元。",
        "Pay $90": "支付 90 美元",
        "Agency": "机构",
        "Bring Pro plan account to your clients": "将 Pro 计划帐户带给您的客户",
        "Regular": "常规的",
        "Unlimited": "无限",
        "$72/Lifetime": "$72/终身",
        "$90/Lifetime": "$90/终身",
        "All from your current plan +": "全部来自您当前的计划 +",
        "Unlimited clients included": "包括无限的客户",
        "5 clients included": "包括5个客户",
        "Each client will get PRO plan": "每个客户都会获得 PRO 计划",
        "$3 per additional client": "每个额外客户 3 美元",
        "Custom branding": "定制品牌",
        "50% affiliate for each client purchase": "每个客户购买 50% 的附属公司",
        "Have a promo code?": "有促销码吗？",
        "Some features are not available in your current tariff plan.": "您当前的资费计划中不提供某些功能。",
        "Required plan is": "所需计划是",
        "Upgrade plan": "升级计划",
        "This feature is not available in your current tariff plan.": "您当前的资费计划中不提供此功能。",
        "Connected to the server": "已连接到服务器",
        "Error connecting to server. Please retry or refresh the page.": "连接到服务器时出错。请重试或刷新页面。",
        "Retry": "重试",
        "Settings saved": "设置已保存",
        "Page:": "页：",
        "Created at:": "创建于：",
        "Status:": "地位：",
        "new": "新的",
        "ignored": "被忽略",
        "done": "完毕",
        "Manage forms": "管理表单",
        "Export to CSV": "导出为 CSV",
        "Export to Google Sheet": "导出到 Google 表格",
        "Items:": "项目：",
        "Selected:": "已选择：",
        "Mark as NEW": "标记为新",
        "Mark as IGNORED": "标记为已忽略",
        "Mark as DONE": "标为已完成",
        "Forbidden": "禁止",
        "You're don't have access to this page": "您无权访问此页面",
        "Page": "页",
        "Item details": "商品详情",
        "Remove item?": "除去项目？",
        "Are you sure you want remove this item?": "您确定要删除该项目吗？",
        "No items here": "这里没有商品",
        "You have no items here yet": "您这里还没有商品",
        "Error:": "错误：",
        "Accept": "接受",
        "Error loading agents": "加载代理时出错",
        "Error reassigning thread": "重新分配线程时出错",
        "Thread reassigned": "线程已重新分配",
        "Thread unassigned": "线程未分配",
        "Reassign conversation": "重新分配对话",
        "Un-assign thread": "取消分配线程",
        "Re-assign thread": "重新分配线程",
        "Change user information": "更改用户信息",
        "Current thread is archived": "当前线程已存档",
        "Current thread is restored from archive": "当前线程从存档中恢复",
        "Current thread is removed": "当前线程已被删除",
        "Integration connected": "集成连接",
        "Integration disconnected": "集成断开",
        "Conversation is up-to-date": "对话已更新",
        "Thread reopened": "话题重新开放",
        "Thread resolved": "话题已解决",
        "Quick reply saved": "快速回复已保存",
        "No chats yet": "还没有聊天记录",
        "No threads here yet": "这里还没有话题",
        "You have no conversations yet in this section": "您在此部分还没有对话",
        "Delete select threads": "删除选定的线程",
        "Archive select threads": "存档选择的线程",
        "Select threads": "选择话题",
        "Filter threads": "过滤线程",
        "Active chats": "活跃聊天",
        "Bot-driven chats": "机器人驱动的聊天",
        "Archive chats": "存档聊天记录",
        "Thread ID": "线程ID",
        "closed": "关闭",
        "opened": "打开",
        "Leave thread": "留下线索",
        "Archive thread": "存档线程",
        "Unarchive thread": "取消归档线程",
        "Remove thread": "移除螺纹",
        "Source widget": "源小部件",
        "Re-open": "重新开放",
        "Resolve": "解决",
        "email not set": "电子邮件未设置",
        "Chat not found": "找不到聊天记录",
        "This chat is not found in current workspace": "在当前工作区中找不到此聊天",
        "Delete selected items?": "删除选定的项目？",
        "Are you sure you want to delete {{count}} selected item(s)?": "您确定要删除 {{count}} 个所选项目吗？",
        "Archive selected items?": "存档选定的项目？",
        "Are you sure you want to archive {{count}} selected item(s)?": "您确定要存档 {{count}} 个所选项目吗？",
        "Archive": "档案",
        "Error connecting flow": "连接流错误",
        "Chat flow connected": "聊天流程已连接",
        "Error disconnecting flow": "断开流时出错",
        "Chat flow disconnected": "聊天流程已断开",
        "Connect chat flow": "连接聊天流程",
        "Connecting chat flow...": "正在连接聊天流程...",
        "Disconnect": "断开",
        "Connect": "连接",
        "No threads": "没有线程",
        "There are no live chat threads yet": "还没有实时聊天线程",
        "unknown": "未知",
        "Deleted": "已删除",
        "Native Live Chat": "本地实时聊天",
        "Connected": "连接的",
        "sync": "同步",
        "Disconnected": "已断开连接",
        "Add to quick replies": "添加到快速回复",
        "Reply": "回复",
        "Ticket saved": "门票已保存",
        "Task saved": "任务已保存",
        "Meeting saved": "会议已保存",
        "Delete the item?": "删除该项目？",
        "Do you really want to delete selected item?": "您确实要删除所选项目吗？",
        "Error deleting item": "删除项目时出错",
        "Item deleted": "项目已删除",
        "Unlink this item": "取消链接此项目",
        "Delete this item": "删除此项",
        "Disconnect chat flow": "断开聊天流程",
        "Create...": "创造...",
        "Contact": "接触",
        "Ticket": "票",
        "Task": "任务",
        "Meeting": "会议",
        "Click to copy": "点击复制",
        "Email copied to clipbaord": "电子邮件已复制到剪贴板",
        "Error copying email": "复制电子邮件时出错",
        "View contact details": "查看联系方式",
        "Send transcript to email": "将成绩单发送到电子邮件",
        "Edit user info": "编辑用户信息",
        "Unique visitor ID": "唯一访客 ID",
        "First visit time": "首次访问时间",
        "Visitor country": "参观者国家",
        "Visitor timezone": "访客时区",
        "Visitor's browser language": "访问者的浏览器语言",
        "Origin": "起源",
        "WhatsApp Phone Number": "WhatsApp 电话号码",
        "Log": "日志",
        "Agent(s) joined this thread": "特工加入了此话题",
        "Thread assigned to this agent": "分配给该代理的线程",
        "This agent has participated in the thread": "该代理已参与该话题",
        "Agent is not assigned": "未分配代理",
        "Assign thread": "分配线程",
        "Related": "有关的",
        "Due to:": "由于：",
        "Not set": "没有设置",
        "Date:": "日期：",
        "Attachments": "附件",
        "No forms found": "没有找到表格",
        "Notes saved": "笔记已保存",
        "Error sending request": "发送请求时出错",
        "Error generating content": "生成内容时出错",
        "Error uploading files": "上传文件时出错",
        "Total size of files is too large": "文件总大小太大",
        "Files are attached": "文件已附上",
        "Rewrite": "改写",
        "Expand": "扩张",
        "Shorten": "缩短",
        "Friendly tone": "友好的语气",
        "Heartfelt tone": "衷心的语气",
        "Professional tone": "专业的语气",
        "Correct spelling": "正确拼写",
        "Form attached": "附表格",
        "Remove form": "删除表格",
        "Notes": "笔记",
        "Comment": "评论",
        "Comments are visible for you and your team": "您和您的团队可以看到评论",
        "Send comment (Enter)": "发送评论（输入）",
        "Notes are visible for you and your team": "您和您的团队可以看到注释",
        "Summarize conversation": "总结对话",
        "Integration removed or disconnected. You can't continue the conversation.": "集成已删除或已断开。你无法继续谈话。",
        "Type your message here": "在这里输入你的消息",
        "Quick reply (start with /)": "快速回复（以/开头）",
        "Send form": "发送表格",
        "Forms are not supported by channel": "渠道不支持表单",
        "AI assistant": "人工智能助手",
        "AI auto-reply": "AI自动回复",
        "Add more files": "添加更多文件",
        "Feature not supported by channel": "频道不支持的功能",
        "Disable input field": "禁用输入字段",
        "Enable input field": "启用输入字段",
        "Don't change input field status": "不更改输入字段状态",
        "{{filesCount}} file(s) attached": "已附加 {{filesCount}} 个文件",
        "Attach files": "附加文件",
        "Not supported by channel": "渠道不支持",
        "Insert emoji": "插入表情符号",
        "Send message (Enter)": "发送消息（输入）",
        "Join the thread": "加入话题",
        "This is a bot-driven chat. Once you join this chat, the chat flow will be interrupted.": "这是机器人驱动的聊天。一旦您加入此聊天，聊天流程将被中断。",
        "This thread is closed": "该线程已关闭",
        "Edit team member": "编辑团队成员",
        "Add new team member": "添加新团队成员",
        "Display name": "显示名称",
        "This name will shows up in the live chat conversation": "该名称将显示在实时聊天对话中",
        "Role": "角色",
        "Owner": "所有者",
        "Agent": "代理人",
        "Admin": "行政",
        "Widget access": "小工具访问",
        "Integrations access": "集成访问",
        "You have reached your agent limit.": "您已达到代理限制。",
        "Some error happens": "发生一些错误",
        "Telegram integration is set": "Telegram 集成已设置",
        "Message sent. Check your telegram app": "消息已发送。检查您的电报应用程序",
        "Telegram integration": "电报集成",
        "Telegram integration allows you to reply to incoming live chat messages using the Telegram app on your mobile or desktop device.": "Telegram 集成允许您使用移动或桌面设备上的 Telegram 应用程序回复传入的实时聊天消息。",
        "First of all you need to create a Telegram bot.": "首先，您需要创建一个 Telegram 机器人。",
        "Telegram channel ID or username": "Telegram 频道 ID 或用户名",
        "Telegram group ID or username": "Telegram 群组 ID 或用户名",
        "Link a Group to a Channel": "将组链接到频道",
        "Finally, please tell us your Telegram ID to link agent profile.": "最后，请告诉我们您的 Telegram ID 以链接代理个人资料。",
        "You should be added as administrator in group and channel.": "您应该被添加为群组和频道的管理员。",
        "Available telegram admins": "可用的电报管理员",
        "This user can't reply in the group because it is anonymous": "该用户无法在群组中回复，因为它是匿名的",
        "Send test message to the bot": "向机器人发送测试消息",
        "Send test message to the channel": "向频道发送测试消息",
        "Send test message to the group": "向群组发送测试消息",
        "Back": "后退",
        "Skip": "跳过",
        "Finish": "结束",
        "Next": "下一个",
        "Telegram bot token": "Telegram 机器人令牌",
        "Your Telegram ID or username": "您的 Telegram ID 或用户名",
        "Remove": "消除",
        "Error removing telegram integration": "删除电报集成时出错",
        "Remove Telegram integration?": "删除 Telegram 集成？",
        "Are you sure you want to remove Telegram integration? This agent will not receive messages into Telegram anymore!": "您确定要删除 Telegram 集成吗？该代理将不再接收 Telegram 消息！",
        "Team members": "团队成员",
        "Total: {{total}}.00": "总计：{{总计}}.00",
        "Add member": "添加会员",
        "Departments": "部门",
        "Live chat agent": "实时聊天代理",
        "Edit agent": "编辑代理",
        "Remove agent": "去除代理",
        "No live chat agents": "没有实时聊天代理",
        "You have no live chat agents yet": "您还没有实时聊天代理",
        "Create first live chat agent": "创建第一个实时聊天代理",
        "Error deleting agent": "删除代理时出错",
        "Remove agent?": "删除代理？",
        "Are you sure you want to remove this live chat agent? All associated data will be removed!": "您确定要删除此实时聊天代理吗？所有相关数据将被删除！",
        "Buy extra chat agents": "购买额外的聊天代理",
        "You are about to buy {{count}} chat agent(s).": "您即将购买 {{count}} 个聊天代理。",
        "This will cost is {{total}}.00 USD lifetime": "终身费用为 {{total}}.00 美元",
        "Buy chat agent (x${{count}})": "购买聊天代理 (x${{count}})",
        "Error uploading file": "上传文件时出错",
        "Button icon type": "按钮图标类型",
        "Button color": "按钮颜色",
        "Header icon type": "标题图标类型",
        "Icon color": "图标颜色",
        "Widget language": "小部件语言",
        "Auto": "汽车",
        "Online mode header": "在线模式标题",
        "Online mode subheader": "在线模式副标题",
        "Online prompt content": "在线提示内容",
        "Message field placeholder": "消息字段占位符",
        "Offline mode header": "离线模式标题",
        "Offline mode subheader": "离线模式副标题",
        "Offline form": "离线表格",
        "Offline content": "离线内容",
        "Use custom client avatar": "使用自定义客户头像",
        "Fix client avatar background color": "修复客户端头像背景颜色",
        "Client avatar background color": "客户头像背景颜色",
        "Fix agent avatar background color": "修复代理头像背景颜色",
        "Agent avatar background color": "特工头像背景颜色",
        "Hide client avatar in the live chat widget": "在实时聊天小部件中隐藏客户头像",
        "Hide agent avatar in the live chat widget": "在实时聊天小部件中隐藏代理头像",
        "Hide system messages": "隐藏系统消息",
        "Use Gravatar for client's avatar": "使用 Gravatar 作为客户的头像",
        "Gravatar fallback type": "Gravatar后备类型",
        "Identicon": "识别图标",
        "Retro": "复古的",
        "Mysterious person": "神秘人",
        "MonsterID": "怪物ID",
        "Wavatar": "瓦阿塔",
        "RoboHash": "机器人哈希",
        "Live chat widget appearance": "实时聊天小部件外观",
        "Widget color theme": "小部件颜色主题",
        "Light mode colors": "灯光模式颜色",
        "Dark mode colors": "深色模式颜色",
        "Automatically switch to dark mode": "自动切换至深色模式",
        "Agent message color": "代理消息颜色",
        "Primary theme color": "主要主题颜色",
        "Custom color": "定制颜色",
        "Client message color": "客户端消息颜色",
        "Live chat widget menu items": "实时聊天小部件菜单项",
        "Change my info": "更改我的信息",
        "Send to email": "发送至电子邮件",
        "End conversation": "结束对话",
        "Chat members": "聊天会员",
        "My conversations": "我的对话",
        "GDPR consent": "GDPR 同意",
        "About the chat": "关于聊天",
        "Custom GDPR consent": "自定义 GDPR 同意",
        "Live chat widget features": "实时聊天小部件功能",
        "Play sound": "播放声音",
        "Notification sound": "通知声音",
        "Disable chatbox resize button": "禁用聊天框调整大小按钮",
        "Disable emoji feature": "禁用表情符号功能",
        "Disable attachments feature": "禁用附件功能",
        "Disable pre-chat popup": "禁用聊天前弹出窗口",
        "Disable typing indicator for visitor": "禁用访客的打字指示器",
        "Disable typing indicator for admin": "禁用管理员的打字指示器",
        "Enable live typing": "启用实时打字",
        "Show message status for visitor": "显示访客的消息状态",
        "Show message status for admin": "显示管理员的消息状态",
        "Show channels if operators are offline": "如果运营商离线则显示频道",
        "Only visible to your team": "仅您的团队可见",
        "Delete comment": "删除评论",
        "Delete message": "删除留言",
        "Copy message": "复制消息",
        "Message copied": "消息已复制",
        "Error. Please use browser functionality.": "错误。请使用浏览器功能。",
        "Seen": "见过",
        "Sent": "发送",
        "No quick replies found": "没有找到快速回复",
        "Error sending request. Please try again.": "发送请求时出错。请再试一次。",
        "Transcript sent": "成绩单已发送",
        "Error sending transcript": "发送成绩单时出错",
        "Send transcript by email": "通过电子邮件发送成绩单",
        "Send": "发送",
        "Invite link copied": "邀请链接已复制",
        "Error copy invite link. Please use browser functionality.": "复制邀请链接时出错。请使用浏览器功能。",
        "Agents in the thread": "线程中的代理",
        "Not assigned": "未分配",
        "Conversation start time": "对话开始时间",
        "Unknown": "未知",
        "WhatsApp phone number": "WhatsApp 电话号码",
        "Telegram username or ID": "电报用户名或 ID",
        "Messages count": "消息数",
        "View thread": "查看主题",
        "Channel": "渠道",
        "Assigned to": "分配给",
        "Reset": "重置",
        "Apply": "申请",
        "Form submitted": "表格已提交",
        "Form": "形式",
        "attachment": "依恋",
        "Form is submitted": "表格已提交",
        "Available channels": "可用频道",
        "Manage channels": "管理渠道",
        "Position": "位置",
        "Icon": "图标",
        "Display": "展示",
        "Active": "积极的",
        "No channels": "无频道",
        "You have no channels for this widget": "您没有该小部件的频道",
        "Group settings": "群组设置",
        "Label": "标签",
        "Color": "颜色",
        "Sort order": "排序",
        "Error saving access options": "保存访问选项时出错",
        "Access options updated": "访问选项已更新",
        "User not found": "未找到用户",
        "Chat flow access settings": "聊天流程访问设置",
        "Enter user email address": "输入用户电子邮件地址",
        "Error saving action": "保存操作时出错",
        "Please select the button type": "请选择按钮类型",
        "New button": "新按钮",
        "Important notice": "重要的提醒",
        "Event triggers are not supported by Telegram. Please use <b>Bot commands</b> as Telegram actions.": "Telegram 不支持事件触发器。请将<b>Bot 命令</b>用作 Telegram 操作。",
        "This action requires ChatGPT integration": "此操作需要 ChatGPT 集成",
        "Please check if you have active ChatGPT integration on {{link}} page. Otherwise, this action will fall into error.": "请在 {{link}} 页面上检查您是否有活动的 ChatGPT 集成。否则，这个动作就会出错。",
        "General": "一般的",
        "Operator": "操作员",
        "Platform": "平台",
        "Language": "语言",
        "Variable": "多变的",
        "Compare to": "相比于",
        "Static value": "静态值",
        "Event type": "事件类型",
        "Event": "事件",
        "Integrations API key will be used by default": "默认情况下将使用集成 API 密钥",
        "Custom ChatGPT API Key": "自定义 ChatGPT API 密钥",
        "Bot instructions": "机器人指令",
        "Start the flow": "启动流程",
        "Start from the action": "从行动开始",
        "Recommended ratio 16:9": "推荐比例16:9",
        "Command": "命令",
        "Text": "文本",
        "Keywords": "关键词",
        "Add": "添加",
        "Functions": "功能",
        "Please describe when this function should be called": "请描述何时应该调用该函数",
        "Buttons": "纽扣",
        "Buttons type": "按钮类型",
        "Add button": "添加按钮",
        "Remove row": "删除行",
        "Add a row": "添加一行",
        "Options": "选项",
        "Model": "模型",
        "Temperature": "温度",
        "Max tokens": "最大代币数",
        "Top P": "顶P",
        "Frequency Penalty": "频率惩罚",
        "Presence Penalty": "出席处罚",
        "Run once per thread": "每个线程运行一次",
        "Run only if thread is not started": "仅在线程未启动时运行",
        "Delay": "延迟",
        "Wait for reply": "等待回复",
        "Save state": "保存状态",
        "Disable user input field": "禁用用户输入字段",
        "Validation": "验证",
        "Regular expression": "正则表达式",
        "Actions": "行动",
        "Save to variable": "保存到变量",
        "Save answer to container data": "将答案保存到容器数据",
        "Send data to URL": "发送数据到 URL",
        "URL": "网址",
        "Method": "方法",
        "Webhook data": "网络钩子数据",
        "Plain JSON": "纯 JSON",
        "Edit JSON data": "编辑 JSON 数据",
        "Key": "钥匙",
        "Webhook headers": "Webhook 标头",
        "Save response to variable": "保存对变量的响应",
        "Data": "数据",
        "Send data to Google Sheet": "将数据发送到 Google 表格",
        "Google sheet data": "谷歌表格数据",
        "Column label": "列标签",
        "Send email": "发电子邮件",
        "Email subject": "电子邮件主题",
        "Email recipients": "电子邮件收件人",
        "Change flow language": "更改流程语言",
        "Button settings": "按钮设置",
        "Button type": "按钮类型",
        "Order flow commands": "订单流命令",
        "No commands in this flow": "此流程中没有命令",
        "Widget ID": "小部件 ID",
        "No variables in this flow": "此流程中没有变量",
        "Last event:": "上次活动：",
        "No call stack yet": "还没有调用堆栈",
        "No debug data yet": "还没有调试数据",
        "Flow is saved": "流量已保存",
        "Edit chatbot flow": "编辑聊天机器人流程",
        "New chatbot flow": "新的聊天机器人流程",
        "Chatbot flow name": "聊天机器人流程名称",
        "Chatbot flow description": "聊天机器人流程描述",
        "Event sent": "事件已发送",
        "Auto-layout": "自动布局",
        "Add event trigger": "添加事件触发器",
        "Add bot command": "添加机器人命令",
        "Add a message": "添加消息",
        "Add a form": "添加表格",
        "Start another flow": "开始另一个流程",
        "Add integration": "添加集成",
        "Add condition": "添加条件",
        "Add keyword matcher": "添加关键字匹配器",
        "Invite chat agent": "邀请聊天代理",
        "Flow variables": "流量变量",
        "Add new variable": "添加新变量",
        "Flow languages": "流程语言",
        "Add new language": "添加新语言",
        "Order bot commands": "订购机器人命令",
        "Stop preview": "停止预览",
        "Start preview": "开始预览",
        "Reset preview": "重置预览",
        "Emulate event": "模拟事件",
        "Debug flow": "调试流程",
        "Read-only mode": "只读模式",
        "Custom event trigger": "自定义事件触发器",
        "Event name": "活动名称",
        "Error copying chat flow": "复制聊天流程时出错",
        "Chat flow copied": "聊天流程已复制",
        "Author:": "作者：",
        "You": "你",
        "No image yet": "还没有图像",
        "Conversations": "对话",
        "Telegram chatbot is integrated with this flow": "Telegram 聊天机器人已与此流程集成",
        "Internal live chat widget integrated with this flow": "与此流程集成的内部实时聊天小部件",
        "Connect Telegram": "连接电报",
        "Connect LiveChat widget": "连接 LiveChat 小部件",
        "Edit flow": "编辑流程",
        "View flow": "查看流程",
        "Edit flow info": "编辑流量信息",
        "Duplicate": "复制",
        "Access settings": "访问设置",
        "Remove flow": "去除流量",
        "Create new chatbot flow": "创建新的聊天机器人流程",
        "No chatbot flows yet": "尚无聊天机器人流动",
        "You have no chatbot flows created": "您尚未创建聊天机器人流程",
        "Create first chatbot flow": "创建第一个聊天机器人流程",
        "Remove chat bot flow?": "删除聊天机器人流程？",
        "Are you sure you want to remove this flow?": "您确定要删除此流吗？",
        "This feature is not available in your current tariff plan or you have reached the limit.": "您当前的资费计划不支持此功能，或者您已达到限制。",
        "ChatGPT bot instructions": "ChatGPT 机器人说明",
        "Language saved": "语言已保存",
        "Language removed": "语言已删除",
        "Edit flow language": "编辑流程语言",
        "New flow language": "新的流语言",
        "Language ISO code": "语言 ISO 代码",
        "Language name": "语言名称",
        "Default language of the flow": "流程的默认语言",
        "Integrate internal live chat widget": "集成内部实时聊天小部件",
        "Select which widget you want to integrate to chatbot flow": "选择您想要集成到聊天机器人流程中的小部件",
        "Widget to integrate": "要集成的小部件",
        "-- please select --": "-  请选择  - ",
        "Bot name": "机器人名称",
        "Integration details": "整合细节",
        "Error": "错误",
        "Invite me": "邀请我",
        "Integrate telegram chatbot": "集成电报聊天机器人",
        "Fill out the form below to integrate Telegram chatbot with this flow": "填写下面的表格以将 Telegram 聊天机器人与此流程集成",
        "Telegram chatbot token": "Telegram 聊天机器人令牌",
        "Shown in the chat with the bot if the chat is empty": "如果聊天为空，则显示在与机器人的聊天中",
        "Bot short description": "机器人简短描述",
        "Shown on the bot's profile page and is sent together with the link when users share the bot": "显示在机器人的个人资料页面上，并在用户共享机器人时与链接一起发送",
        "Bot description": "机器人描述",
        "Please check bot access token": "请检查机器人访问令牌",
        "Variable saved": "变量已保存",
        "Variable removed": "变量已删除",
        "Edit flow variable": "编辑流变量",
        "New flow variable": "新的流量变量",
        "Variable name": "变量名",
        "Default value": "默认值",
        "Global variable": "全局变量",
        "Webhook JSON data": "Webhook JSON 数据",
        "Error posting comment": "发表评论时出错",
        "Ctrl + Enter to send": "Ctrl + Enter 发送",
        "Search agent": "搜寻代理",
        "Un-assign contact": "取消分配联系人",
        "Remove assignment": "删除分配",
        "No agents found": "没有找到代理",
        "No conversations yet": "还没有对话",
        "There are no conversations associated with this contact": "没有与此联系人相关的对话",
        "DELETED FORM": "已删除的表格",
        "No submitted forms yet": "尚未提交表格",
        "There are no submitted forms associated with this contact": "没有提交与此联系人相关的表单",
        "Remove from related": "从相关中删除",
        "Add meeting": "添加会议",
        "No meetings yet": "还没有会议",
        "There are no meetings associated with this contact": "没有与此联系人关联的会议",
        "Create a meeting": "创建会议",
        "Enter a note text": "输入注释文本",
        "Delete a note?": "删除注释？",
        "Do you want to delete note?": "您想删除注释吗？",
        "Note is added": "注释已添加",
        "Note is deleted": "注释已删除",
        "Source": "来源",
        "Phone": "电话",
        "Chat conversations": "聊天对话",
        "Contacts via forms": "通过表格联系",
        "Related contacts": "相关联系人",
        "Add task": "添加任务",
        "No tasks yet": "还没有任务",
        "There are no tasks associated with this contact": "没有与此联系人关联的任务",
        "Create a task": "创建任务",
        "Add ticket": "添加票证",
        "No tickets yet": "还没有门票",
        "There are no tickets associated with this contact": "没有与此联系人关联的票证",
        "Create a ticket": "创建票证",
        "Add related contacts": "添加相关联系人",
        "Enter user name, email address or phone": "输入用户名、电子邮件地址或电话",
        "No items selected": "没有选择任何项目",
        "Select items in the left section": "选择左侧部分中的项目",
        "Add contact": "增加联系人",
        "No related contacts": "没有相关联系人",
        "There are no contacts related to this contact": "没有与此联系人相关的联系人",
        "Add related contact": "添加相关联系人",
        "Error updating contact": "更新联系人时出错",
        "Contact updated": "联系方式已更新",
        "Error reassinging contact": "重新评估联系人时出错",
        "Contact un-assigned": "联系人未分配",
        "Contact assigned": "指定联系人",
        "Contact not found": "找不到联系方式",
        "Contact is not found in this workspace": "在此工作区中找不到联系人",
        "Remove this contact?": "删除此联系人吗？",
        "Do you really want to delete this contact?": "您真的要删除此联系人吗？",
        "This action can't be undone!": "此操作无法撤消！",
        "Error deleting contact": "删除联系人时出错",
        "Contact is removed": "联系方式已删除",
        "Remove this contact from organization?": "从组织中删除此联系人吗？",
        "This contact will be removed from selected organization.": "该联系人将从选定的组织中删除。",
        "Contact removed from organization": "从组织中删除联系人",
        "Email address": "电子邮件地址",
        "Add to organization": "添加到组织",
        "Add a tag": "添加标签",
        "No tags": "没有标签",
        "Country": "国家",
        "State": "状态",
        "City": "城市",
        "Address": "地址",
        "Zip code": "邮政编码",
        "IP Address": "IP地址",
        "Updated": "更新",
        "Last contact": "最后一次联系",
        "Chats": "聊天记录",
        "Click to assign to agent": "点击分配给代理",
        "Delete contact": "删除联系人",
        "New contact": "新联系人",
        "Ratio 1:1": "比例1:1",
        "Search by name, email or phone number": "按姓名、电子邮件或电话号码搜索",
        "Assigned agent": "指定代理人",
        "Search by name or email": "按姓名或电子邮件搜索",
        "Mass update": "海量更新",
        "Assigned to agent": "分配给代理",
        "Filter": "筛选",
        "Organization": "组织",
        "Search by name": "按名称搜索",
        "Selected items updated": "选定的项目已更新",
        "Remove selected items?": "删除所选项目？",
        "Do you really want to delete {{count}} selected item(s)?": "您确实要删除 {{count}} 个所选项目吗？",
        "{{deleted}} item(s) deleted": "已删除 {{deleted}} 项",
        "contacts": "联系人",
        "Edit selected": "编辑所选内容",
        "Delete selected": "删除所选",
        "No contacts": "没有联系人",
        "No contacts found": "未找到联系人",
        "File uploaded": "文件已上传",
        "All files uploaded": "所有文件已上传",
        "Size": "尺寸",
        "Uploaded": "已上传",
        "No attachments": "无附件",
        "No files attached yet": "尚未附加任何文件",
        "Add files": "添加文件",
        "Remove attachment?": "删除附件？",
        "Do you really want to remove this attachment?": "您确实要删除此附件吗？",
        "Remove selected attachments?": "删除选定的附件？",
        "Do you really want to remove selected ({{count}}) attachments?": "您确实要删除选定的 ({{count}}) 个附件吗？",
        "Drop some files here, or click to select files": "将一些文件拖放到此处，或单击以选择文件",
        "Item created": "已创建项目",
        "Item updated": "项目已更新",
        "Contact(s) added": "添加了联系人",
        "Contact(s) removed": "联系人已删除",
        "Agent(s) added": "添加代理",
        "Agent(s) removed": "代理已移除",
        "File(s) attached": "附加文件",
        "File(s) removed": "文件已删除",
        "NONE": "没有任何",
        "On": "在",
        "Off": "离开",
        "by": "经过",
        "Not found": "未找到",
        "Requested item not found": "未找到请求的项目",
        "Do you really want to delete item?": "您确实要删除项目吗？",
        "Item saved": "项目已保存",
        "No items here for today": "今天这里没有商品",
        "You have no items here yet for this widget.": "您这里还没有该小部件的项目。",
        "See all": "查看全部",
        "Your widgets": "你的小部件",
        "Form:": "形式：",
        "Today": "今天",
        "All": "全部",
        "New messages": "新消息",
        "Ignored messages": "被忽略的消息",
        "Done messages": "已完成的消息",
        "Latest 5 form request": "最新 5 份表格请求",
        "Error creating department": "创建部门时出错",
        "Edit department": "编辑部门",
        "New department": "新部门",
        "Department members": "部门成员",
        "Department saved": "部门已保存",
        "Add department": "添加部门",
        "Members": "会员",
        "Manage members": "管理会员",
        "Remove department": "删除部门",
        "No departments": "无部门",
        "You have no departments yet": "您还没有部门",
        "Create first department": "创建第一个部门",
        "Remove department?": "删除部门？",
        "Do you really want to remove the department?": "你真的想删除这个部门吗？",
        "Desktop": "桌面",
        "Mobile": "移动的",
        "We use cookies to personalise content, to provide social media features and to analyse our traffic.": "我们使用 cookie 来个性化内容、提供社交媒体功能并分析我们的流量。",
        "Deny": "否定",
        "Widget code has been copied to clipboard": "小部件代码已复制到剪贴板",
        "Widget code has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "小部件代码尚未复制到剪贴板。请使用浏览器功能。",
        "Widget ID has been copied to clipboard": "小部件 ID 已复制到剪贴板",
        "Widget ID has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "小部件 ID 尚未复制到剪贴板。请使用浏览器功能。",
        "API Key has been copied to clipboard": "API 密钥已复制到剪贴板",
        "API Key has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "API 密钥尚未复制到剪贴板。请使用浏览器功能。",
        "Continue": "继续",
        "Quick setup": "快速设置",
        "Widget domains": "小部件域",
        "Add the domain for all websites you would like the AnyChat widget to appear.": "添加您希望显示 AnyChat 小部件的所有网站的域。",
        "Domain": "领域",
        "Please specify schema (http:// or https://). Example: https://domain.com. Each domain on new line.": "请指定架构（http:// 或 https://）。示例：https://domain.com。每个域都换行。",
        "Integration type": "一体化型",
        "Menu button widget": "菜单按钮小部件",
        "Standalone livechat widget": "独立的实时聊天小部件",
        "Contact channels": "联系渠道",
        "Widget code": "小工具代码",
        "Menu button widget code": "菜单按钮小部件代码",
        "Copy code": "复制代码",
        "You can use our plugins and modules to integrate widget with your CMS. In that case, you might need a Widget ID and API Key. You can find them down below this dialog.": "您可以使用我们的插件和模块将小部件与您的 CMS 集成。在这种情况下，您可能需要 Widget ID 和 API 密钥。您可以在此对话框下方找到它们。",
        "API Key": "API密钥",
        "Documentation": "文档",
        "Admin dashboard": "管理仪表板",
        "Logout": "登出",
        "You're unassigned from the thread": "您已从该线程中取消分配",
        "You're assigned to the thread": "您被分配到该线程",
        "Join thread": "加入话题",
        "Contact is created": "联系人已创建",
        "Ticket is created": "票证已创建",
        "Task is created": "任务已创建",
        "Meeting is created": "会议已创建",
        "Organization is created": "组织已创建",
        "Add a contact": "添加联系人",
        "Add an organization": "添加组织",
        "Add a ticket": "添加票证",
        "Add a task": "添加任务",
        "Add a meeting": "添加会议",
        "Widget is added": "添加了小部件",
        "Upgrade": "升级",
        "AI assistants": "人工智能助手",
        "Knowledge base": "知识库",
        "Report a bug": "报告错误",
        "Affiliate program": "联盟计划",
        "Need more?": "需要更多？",
        "Upgrade your plan": "升级您的计划",
        "to access more features": "访问更多功能",
        "More": "更多的",
        "Your request is sent": "您的请求已发送",
        "Display mode": "显示模式",
        "Light mode": "灯光模式",
        "Dark mode": "深色模式",
        "System": "系统",
        "Integrations": "集成",
        "Email settings": "电子邮件设置",
        "Widgets": "小部件",
        "Menu settings": "菜单设置",
        "Prompt messages": "提示信息",
        "Live chats": "实时聊天",
        "Live chat widget": "实时聊天小部件",
        "Advanced settings": "高级设置",
        "Notification settings": "通知设置",
        "Apps and plugins": "应用程序和插件",
        "Workspace settings": "工作区设置",
        "Widget settings": "小部件设置",
        "My team": "我的团队",
        "My agency": "我的代理机构",
        "Online status": "在线状态",
        "Offline": "离线",
        "Always online": "一直在线",
        "Switch workspace": "切换工作空间",
        "No notifications": "没有通知",
        "You have no notifications yet": "您还没有任何通知",
        "Sign in": "登入",
        "Sign in on the internal platform": "登录内部平台",
        "or login with email address": "或使用电子邮件地址登录",
        "Sign in now": "立即登录",
        "Don't have an account?": "没有帐户？",
        "Sign up": "报名",
        "Forget a password?": "忘记密码？",
        "Reset password": "重设密码",
        "Not started": "没有开始",
        "Deferred": "延期",
        "Re-scheduled": "重新安排",
        "Ongoing": "进行中",
        "Complete": "完全的",
        "Canceled": "取消",
        "Low": "低的",
        "Middle": "中间",
        "High": "高的",
        "Responsible agent": "责任代理",
        "Priority": "优先事项",
        "Duration": "期间",
        "Edit meeting": "编辑会议",
        "New meeting": "新会议",
        "Participants": "参加者",
        "Agents": "代理商",
        "Attach current chat": "附加当前聊天记录",
        "Attach current chat to this ticket": "将当前聊天附加到此票证",
        "Location": "地点",
        "Location link": "位置链接",
        "From": "从",
        "Select meetings": "选择会议",
        "There are no meetings in this workspace": "此工作区中没有会议",
        "OK": "好的",
        "URL is copied to clipboard": "URL 已复制到剪贴板",
        "Error copying to clipboard": "复制到剪贴板时出错",
        "Disable public access": "禁用公共访问",
        "Enable public access": "启用公共访问",
        "Created by": "由...制作",
        "Last update": "最后更新",
        "Related chats": "相关聊天记录",
        "No chats": "没有聊天记录",
        "Error reassinging meeting": "重新评估会议时出错",
        "Meeting un-assigned": "会议未分配",
        "Meeting assigned": "会议分配",
        "Timeline": "时间线",
        "Edit ticket": "编辑票证",
        "Delete ticket": "删除票证",
        "meetings": "会议",
        "No agents": "没有代理",
        "There are no agents related to this meeting": "没有与本次会议相关的代理人",
        "There are no contacts related to this meeting": "没有与本次会议相关的联系人",
        "Error posting note": "发布备注时出错",
        "Error adding tasks": "添加任务时出错",
        "Task(s) added to this meeting": "添加到本次会议的任务",
        "No tasks": "没有任务",
        "There are no tasks related to this meeting": "没有与本次会议相关的任务",
        "Error adding tickets": "添加门票时出错",
        "Tickets(s) added to this ticket": "添加到此票证的票证",
        "No tickets": "没有门票",
        "There are no tickets related to this meeting": "没有与本次会议相关的门票",
        "Assignee": "受让人",
        "Website": "网站",
        "Location details": "地点详情",
        "Edit organization": "编辑组织",
        "New organization": "新组织",
        "Fax number": "传真号",
        "Search organization": "搜寻机构",
        "No items found": "未找到任何项目",
        "Fax": "传真",
        "Error reassinging organization": "重新评估组织时出错",
        "Organization un-assigned": "组织未分配",
        "Organization assigned": "组织分配",
        "Delete organization": "删除组织",
        "organizations": "组织",
        "Add organization": "添加组织",
        "Assinged to": "分配给",
        "There are no contacts related to this organization": "没有与该组织相关的联系人",
        "Web push notifications are disabled": "Web 推送通知已禁用",
        "Web push notifications are disabled in your browser.": "您的浏览器中禁用了网络推送通知。",
        "To allow browser notifications please follow these steps:": "要允许浏览器通知，请按照下列步骤操作：",
        "1. Go to Settings": "1. 前往“设置”",
        "2. Go to Site Settings from the Privacy and Security section": "2. 从“隐私和安全”部分转到“站点设置”",
        "3. Find Notifications and click on Allow": "3.找到通知并点击允许",
        "Template": "模板",
        "Subject": "主题",
        "WebPush notification": "网页推送通知",
        "You should subscribe to browser notification to use this feature": "您应该订阅浏览器通知才能使用此功能",
        "Send test notification": "发送测试通知",
        "Subscribed": "已订阅",
        "Blocked": "被阻止",
        "Subscribe": "订阅",
        "Message": "信息",
        "Telegram notification": "电报通知",
        "Telegram integration is not enabled in Settings / Integrations": "设置/集成中未启用 Telegram 集成",
        "Chat ID": "聊天ID",
        "Twilio (SMS) notification": "Twilio（短信）通知",
        "Twilio integration is not enabled in Settings / Integrations": "设置/集成中未启用 Twilio 集成",
        "Webhook notification": "网络钩子通知",
        "Webhook URL": "网络钩子 URL",
        "Notifications settings": "通知设置",
        "New thread started": "新线程已开始",
        "New chat message": "新聊天消息",
        "Form submission": "表格提交",
        "This option allows you to centrally disable all form data submission notifications.": "此选项允许您集中禁用所有表单数据提交通知。",
        "Default permissions": "默认权限",
        "My domains": "我的域名",
        "OneSignal": "单一信号",
        "SMTP settings": "SMTP 设置",
        "Branding": "品牌推广",
        "Use custom branding for my clients": "为我的客户使用定制品牌",
        "Use for my own widgets": "用于我自己的小部件",
        "Sign in page logo": "登录页面徽标",
        "Upload a logo": "上传徽标",
        "Dashboard header logo": "仪表板标题标志",
        "Sign in page logo size": "登录页徽标尺寸",
        "Brand name": "品牌",
        "Brand site URL": "品牌网站网址",
        "Custom footer content": "自定义页脚内容",
        "Dashboard color theme": "仪表板颜色主题",
        "Default language": "默认语言",
        "Custom cookie consent": "自定义 cookie 同意",
        "Support widget": "支持小部件",
        "-- none --": "-  没有任何  - ",
        "Allow users to register through my domain": "允许用户通过我的域注册",
        "Notify me if new user is signed up": "如果新用户注册，请通知我",
        "Email template": "电子邮件模板",
        "OneSignal allows you and your clients to receive WebPush (browser) notifications.": "OneSignal 允许您和您的客户接收 WebPush（浏览器）通知。",
        "You can use free a paid OneSignal account.": "您可以免费使用付费 OneSignal 帐户。",
        "To create OneSignal account, please visit this page:": "要创建 OneSignal 帐户，请访问此页面：",
        "You should set your connected frontend domain in OneSignal app settings.": "您应该在 OneSignal 应用程序设置中设置连接的前端域。",
        "App ID": "应用程序ID",
        "Use custom SMTP server": "使用自定义 SMTP 服务器",
        "From email": "来自电子邮件",
        "From name": "来自名字",
        "Mail server host": "邮件服务器主机",
        "Mail server port": "邮件服务器端口",
        "Security": "安全",
        "Mail server requires authorization": "邮件服务器需要授权",
        "Mail server username": "邮件服务器用户名",
        "Mail server password": "邮件服务器密码",
        "Send test email": "发送测试电子邮件",
        "Domain added to queue.": "域已添加到队列中。",
        "It will be processed within 10 minutes.": "它将在 10 分钟内得到处理。",
        "Back to the domain list": "返回域名列表",
        "Check domain": "检查域名",
        "Please note, that DNS changes may need some time to be applied.": "请注意，DNS 更改可能需要一些时间才能应用。",
        "Root domain": "根域",
        "Subdomain": "子域",
        "On a separate tab, log in to your account on the domain registrar's website.": "在单独的选项卡上，登录您在域名注册商网站上的帐户。",
        "Go to the DNS settings section.": "转到 DNS 设置部分。",
        "Create an \"A\" record.": "创建“A”记录。",
        "Create a \"CNAME\" record.": "创建“CNAME”记录。",
        "In the A record Destination field, enter \"157.90.227.37\".": "在 A 记录目标字段中，输入“157.90.227.37”。",
        "In the CNAME record Destination field, enter \"api.anychat.one.\" (with or without a dot at the end).": "在 CNAME 记录目标字段中，输入“api.anychat.one”。 （末尾有或没有点）。",
        "In the CNAME record Destination field, enter \"hosting.anychat.one.\" (with or without a dot at the end).": "在 CNAME 记录目标字段中，输入“hosting.anychat.one”。 （末尾有或没有点）。",
        "Save Changes": "保存更改",
        "Return to the original tab and click Verify.": "返回到原始选项卡并单击“验证”。",
        "CNAME record found. Click Finish to proceed.": "找到 CNAME 记录。单击“完成”继续。",
        "Please note that the domain registration will be processed within 10 minutes after added to queue.": "请注意，域名注册将在添加到队列后 10 分钟内处理。",
        "You can add one frontend and one backend domain only": "您只能添加 1 个前端域和 1 个后端域",
        "Add new domain": "添加新域",
        "No domains added yet": "尚未添加域名",
        "Button style": "纽扣款式",
        "Button mode": "按键方式",
        "Color theme": "色彩主题",
        "Button size": "纽扣尺寸",
        "Border radius": "边界半径",
        "Icon size": "图标大小",
        "Appearing animation": "出现动画",
        "X-axis offset": "X轴偏移",
        "Y-axis offset": "Y 轴偏移",
        "Pulsate speed": "脉动速度",
        "Slider speed": "滑块速度",
        "Slider pause": "滑块暂停",
        "Online badge": "在线徽章",
        "Unread counter badge": "未读计数器徽章",
        "Initial count of unread messages": "未读消息的初始计数",
        "Hide unread counter badge on button click": "单击按钮时隐藏未读计数器徽章",
        "Icon text": "图标文字",
        "Button title": "按钮标题",
        "Button description": "按钮说明",
        "Button label": "按钮标签",
        "Outline main icon": "轮廓主图标",
        "Outline color": "轮廓颜色",
        "Outline width": "轮廓宽度",
        "Form button is saved": "表单按钮已保存",
        "Button ID": "按钮ID",
        "Open link in new window": "在新窗口中打开链接",
        "CSS class": "CSS类",
        "Error getting embed link": "获取嵌入链接时出错",
        "Link copied to the clipboard": "链接已复制到剪贴板",
        "Error copying form": "复制表格时出错",
        "Form settings": "表单设置",
        "Add field": "添加字段",
        "Copy form": "复制表格",
        "Copy embed link": "复制嵌入链接",
        "No fields added yet": "尚未添加字段",
        "Add new field": "添加新字段",
        "No buttons added yet": "尚未添加按钮",
        "Add new button": "添加新按钮",
        "Remove form?": "删除表格？",
        "Are you sure you want remove this form?": "您确定要删除此表格吗？",
        "Remove field?": "删除字段？",
        "Are you sure you want remove this field?": "您确定要删除该字段吗？",
        "Remove button?": "删除按钮？",
        "Are you sure you want remove this button?": "您确定要删除此按钮吗？",
        "Form is saved": "表格已保存",
        "Button icon": "按钮图标",
        "Advanced options": "高级选项",
        "Form name": "表格名称",
        "Header layout": "标题布局",
        "Form header": "表单标题",
        "FontAwesome icon": "FontAwesome 图标",
        "Success content": "成功内容",
        "Fail content": "失败内容",
        "Change button icon if form is opened": "如果打开表单，则更改按钮图标",
        "Send email on success": "成功后发送邮件",
        "Email list": "电子邮件列表",
        "One email per line": "每行一封电子邮件",
        "-- not assigned --": "-  未分配  - ",
        "Send SMS on success": "成功发送短信",
        "Send SMS to this phone": "发送短信至此手机",
        "SMS message will be sent to this phone number. Use international format": "SMS 消息将发送至此电话号码。使用国际格式",
        "SMS text": "短信文本",
        "You can use ID of field as a variable. For example: {phone} will be replaced with Phone field value. Also, you can use built-in variables: {site} token will be replaced with the site widget, {referer} token will be replaced with the page URL used for callback request.": "您可以使用字段的 ID 作为变量。例如：{phone} 将替换为“电话”字段值。此外，您还可以使用内置变量：{site} 令牌将替换为站点小部件，{referer} 令牌将替换为用于回调请求的页面 URL。",
        "Send telegram message on success": "成功后发送电报消息",
        "Messages will be received to this chatID. To know your chatID, please write to bot t.me/userinfobot. You can set a few chatIDs comma-separated. Please note that each chatID must be subscribed to your bot to receive messages from the bot. To subscribe, please find your bot in Telegram and write /start to the bot.": "消息将被接收到该chatID。要了解您的 chatID，请写信至 bot t.me/userinfobot。您可以设置几个以逗号分隔的 chatID。请注意，每个 chatID 必须订阅您的机器人才能接收来自机器人的消息。要订阅，请在 Telegram 中找到您的机器人并向机器人写入 /start。",
        "Telegram message": "电报消息",
        "Send WebPush message on success": "成功时发送 WebPush 消息",
        "Webpush message": "网页推送消息",
        "Create PerfexCRM lead on success": "创建 PerfexCRM 的成功领先优势",
        "-- custom value --": "-- 自定义值 --",
        "Custom value": "定制值",
        "Create Freshsales contact on success": "成功创建 Freshsales 联系人",
        "Save data to Google Sheet": "将数据保存到 Google 表格",
        "Webhook on success": "Webhook 成功",
        "Desktop width": "桌面宽度",
        "Close form automatically after": "之后自动关闭表单",
        "Field settings": "字段设置",
        "Field ID": "字段ID",
        "Required": "必需的",
        "Field type": "字段类型",
        "Allowed file types": "允许的文件类型",
        "Placeholder": "占位符",
        "Enable mask": "启用掩码",
        "Mask": "面具",
        "X means any number": "X表示任意数字",
        "Include in report": "包含在报告中",
        "Report column label": "报告列标签",
        "Add new form": "添加新表格",
        "No forms": "没有表格",
        "You have no added forms yet": "您还没有添加表格",
        "Add the first form": "添加第一个表单",
        "Mon": "周一",
        "Tue": "星期二",
        "Wed": "星期三",
        "Thu": "星期四",
        "Fri": "周五",
        "Sat": "星期六",
        "Sun": "太阳",
        "Advanced widget settings": "高级小部件设置",
        "Enable on desktop": "在桌面上启用",
        "Enable on mobile": "在移动设备上启用",
        "Sandbox mode": "沙盒模式",
        "Allowed IPs": "允许的 IP",
        "One IP address per line": "每行一个IP地址",
        "Always display widget": "始终显示小部件",
        "To": "到",
        "Enable widget on pages": "在页面上启用小部件",
        "You can enable widget on several pages. You can use relative or absolute URL. * symbol means any character. One URL per line. Leave this field blank to enable widget on all pages": "您可以在多个页面上启用小部件。您可以使用相对或绝对 URL。 * 符号表示任意字符。每行一个 URL。将此字段留空以在所有页面上启用小部件",
        "Disable widget on pages": "禁用页面上的小部件",
        "You can disable widget on several pages. You can use relative or absolute URL. * symbol means any character. One URL per line.": "您可以在多个页面上禁用小部件。您可以使用相对或绝对 URL。 * 符号表示任意字符。每行一个 URL。",
        "Disable plugin initialization": "禁用插件初始化",
        "Type 0 to initialize plugin without delay": "输入 0 立即初始化插件",
        "Delay plugin initialization": "延迟插件初始化",
        "Custom Font": "自定义字体",
        "This font should be added to your site styles": "应将此字体添加到您的网站样式中",
        "Custom CSS": "自定义CSS",
        "OpenAI ChatGPT API key": "OpenAI ChatGPT API 密钥",
        "Please follow this link to find (or create) your API key": "请点击此链接查找（或创建）您的 API 密钥",
        "FreshSales CRM integration": "FreshSales CRM 集成",
        "Freshsales bundle alias": "Freshsales 捆绑别名",
        "Freshsales API key": "Freshsales API 密钥",
        "Google reCaptcha integration": "谷歌 reCaptcha 集成",
        "Google reCaptcha Site Key": "Google reCaptcha 站点密钥",
        "Google reCaptcha Secret": "谷歌 reCaptcha 秘密",
        "Initialize Google reCaptcha": "初始化 Google reCaptcha",
        "Hide Google reCaptcha logo": "隐藏 Google reCaptcha 徽标",
        "reCaptcha treshold value": "reCaptcha阈值",
        "reCaptcha error message": "验证码错误消息",
        "Google Auth Error. Please try again.": "谷歌验证错误。请再试一次。",
        "Google Auth Error. Please reconnect.": "谷歌验证错误。请重新连接。",
        "Google Sheets integration": "谷歌表格集成",
        "Connect Google Sheets": "连接 Google 表格",
        "Configured & connected": "配置并连接",
        "Clear integration data and disconnect": "清除集成数据并断开连接",
        "Disconnect integration?": "断开集成？",
        "Connect integration?": "连接集成？",
        "Are you sure you want to disconnect this integration?": "您确定要断开此集成吗？",
        "Are you sure you want to connect this integration?": "您确定要连接此集成吗？",
        "Delete integration data and disconnect?": "删除集成数据并断开连接？",
        "All integration data (such as credentials) will be deleted.": "所有集成数据（例如凭据）都将被删除。",
        "Confirm": "确认",
        "Integration saved": "积分已保存",
        "Error saving integration": "保存集成时出错",
        "Allows you to get SMS notifications": "允许您接收短信通知",
        "Allows you to get Telegram notifications": "允许您接收 Telegram 通知",
        "Protects from fraudulent form submissions": "防止欺诈性表单提交",
        "Create leads on form submissions": "在表单提交上创建潜在客户",
        "Export data to Google Sheets": "将数据导出到 Google 表格",
        "Allows you to connect ChatGPT AI to the chatbot flow": "允许您将 ChatGPT AI 连接到聊天机器人流程",
        "Perfex CRM integration": "Perfex CRM 集成",
        "Perfex CRM API endpoint URL": "Perfex CRM API 端点 URL",
        "Perfex CRM API token": "Perfex CRM API 令牌",
        "Twilio integration": "Twilio 集成",
        "Twilio Account SID": "Twilio 帐户 SID",
        "Twilio Auth Token": "Twilio 身份验证令牌",
        "Twilio Phone": "Twilio 电话",
        "Configured": "已配置",
        "LiveChat settings": "实时聊天设置",
        "Show pre-chat GDPR consent": "显示聊天前 GDPR 同意",
        "Pre-chat message": "聊天前消息",
        "Pre-chat form": "预聊表格",
        "Please note that the form should contain \"name\" and \"email\" fields to store this data into the visitor account": "请注意，表单应包含“姓名”和“电子邮件”字段，以便将此数据存储到访客帐户中",
        "Enable multiple agents to join one thread": "允许多个代理加入一个线程",
        "Send thread to agents by email": "通过电子邮件将主题发送给代理",
        "Send email {{hours}} hours after the last message": "最后一条消息后 {{hours}} 小时发送电子邮件",
        "Automatically archive threads": "自动归档线程",
        "Archive {{days}} days, {{hours}} hours after the last message": "最后一条消息后归档 {{days}} 天 {{hours}} 小时",
        "1 day": "1天",
        "2 days": "2天",
        "3 days": "3天",
        "4 days": "4天",
        "5 days": "5天",
        "6 days": "6天",
        "7 days": "7天",
        "Shortcut": "捷径",
        "Content": "内容",
        "Visibility": "能见度",
        "Edit item": "编辑项目",
        "Delete item": "删除项目",
        "No quick replies": "没有快速回复",
        "You have no quick replies added yet": "您还没有添加快速回复",
        "Add first quick reply": "添加第一个快速回复",
        "Add new quick reply": "添加新的快速回复",
        "Quick reply deleted": "快速回复已删除",
        "Are you sure you want remove selected items?": "您确定要删除选定的项目吗？",
        "Items deleted": "已删除的项目",
        "Edit quick reply": "编辑快速回复",
        "New quick reply": "新的快速回复",
        "Me only": "只是我",
        "Total conversations": "对话总数",
        "Remove integration?": "删除集成？",
        "Are you sure you want to remove this integration?": "您确定要删除此集成吗？",
        "Error processing the request": "处理请求时出错",
        "Webhook URL has been copied to clipboard": "Webhook URL 已复制到剪贴板",
        "Webhook URL has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "Webhook URL 尚未复制到剪贴板。请使用浏览器功能。",
        "Verify token has been copied to clipboard": "验证令牌已复制到剪贴板",
        "Verify token has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "验证令牌尚未复制到剪贴板。请使用浏览器功能。",
        "Instagram integration settings": "Instagram 集成设置",
        "Enter your account credentials": "输入您的帐户凭据",
        "Set up the webhook": "设置网络钩子",
        "You need to create a new app or use existing one.": "您需要创建一个新应用程序或使用现有应用程序。",
        "Access token": "访问令牌",
        "Facebook App ID": "脸书应用程序 ID",
        "Facebook Page ID": "Facebook 页面 ID",
        "Now you need to set up the webhook in your Facebook app settings.": "现在您需要在 Facebook 应用程序设置中设置 Webhook。",
        "Integration deleted": "集成已删除",
        "Add new integration": "添加新的集成",
        "No chat integrations": "没有聊天集成",
        "You have no active integrations yet": "您还没有有效的集成",
        "Line integration settings": "线路积分设置",
        "Now you need to set up the webhook in your Line app settings.": "现在您需要在 Line 应用程序设置中设置 Webhook。",
        "Facebook Messenger integration settings": "Facebook Messenger 集成设置",
        "Verify token": "验证令牌",
        "Telegram integration settings": "电报集成设置",
        "You need to create a new Telegram bot or use existing one.": "您需要创建一个新的 Telegram 机器人或使用现有的机器人。",
        "Webhook set automatically": "自动设置 Webhook",
        "Webhook error": "网络钩子错误",
        "Viber integration settings": "Viber 集成设置",
        "You need to create a new Viber bot or use existing one.": "您需要创建一个新的 Viber 机器人或使用现有机器人。",
        "WhatsApp integration settings": "WhatsApp 集成设置",
        "WhatsApp Business Account ID": "WhatsApp 企业帐户 ID",
        "Phone number ID": "电话号码 ID",
        "Now you need to set up the webhook in your WhatsApp app settings.": "现在您需要在 WhatsApp 应用程序设置中设置 Webhook。",
        "Need to be reconnected": "需要重新连接",
        "Reconnecting": "重新连接",
        "Scan the QR code with your phone": "用手机扫描二维码",
        "1. Open WhatsApp on your phone": "1. 在手机上打开 WhatsApp",
        "2. Click Menu or Settings and choose Linked devices": "2. 单击菜单或设置并选择链接的设备",
        "3. Click Link a device": "3. 单击链接设备",
        "4. Point your phone to a QR code": "4. 将手机指向二维码",
        "Syncronization complete": "同步完成",
        "WhatsApp integration options": "WhatsApp 集成选项",
        "Total: ": "全部的： ",
        "Selected: ": "已选择： ",
        "Keep selected chats only": "仅保留选定的聊天记录",
        "Block selected chats": "阻止选定的聊天",
        "Handle upcoming chats": "处理即将到来的聊天",
        "Exclude group chats": "排除群聊",
        "Synchronize non-blocked chats": "同步无阻塞聊天",
        "Synchronize selected chats": "同步选定的聊天记录",
        "Synchronize all chats": "同步所有聊天记录",
        "Use external mail server": "使用外部邮件服务器",
        "Driver": "司机",
        "Edit email template": "编辑电子邮件模板",
        "Email template HTML": "电子邮件模板 HTML",
        "Preview": "预览",
        "Test email sent!": "测试邮件已发送！",
        "Error while sending test email! Please check email settings!": "发送测试电子邮件时出错！请检查电子邮件设置！",
        "Enter your email to receive a test email message to check if email settings are correct.": "输入您的电子邮件以接收测试电子邮件，以检查电子邮件设置是否正确。",
        "Personal": "个人的",
        "No background": "无背景",
        "Sidebar": "侧边栏",
        "Icons block title": "图标块标题",
        "Contained items": "所含物品",
        "Menu size": "菜单大小",
        "Menu width": "菜单宽度",
        "Direction": "方向",
        "Animation": "动画片",
        "Items animation": "物品动画",
        "Items icon style": "项目图标样式",
        "Items border": "物品边框",
        "Items border color": "项目边框颜色",
        "Show header": "显示标题",
        "Header text": "标题文本",
        "Header subtitle": "标题副标题",
        "Header online badge": "标题在线徽章",
        "Show close button in the header": "在标题中显示关闭按钮",
        "Close button background color": "关闭按钮背景颜色",
        "Close button icon color": "关闭按钮图标颜色",
        "Menu background color": "菜单背景颜色",
        "Item title color": "项目标题颜色",
        "Item subtitle color": "项目副标题颜色",
        "Hovered item background color": "悬停项目背景颜色",
        "Hovered item title color": "悬停项目标题颜色",
        "Hovered item subtitle color": "悬停项目字幕颜色",
        "Shadow size": "阴影大小",
        "Shadow opacity": "阴影不透明度",
        "Backdrop": "背景",
        "Backdrop opacity": "背景不透明度",
        "Close menu on click outside the widget": "单击小部件外部时关闭菜单",
        "Open menu automatically after": "之后自动打开菜单",
        "None": "没有任何",
        "Online": "在线的",
        "Built-in SVG": "内置SVG",
        "Uploaded image": "上传的图片",
        "Messengers": "信使",
        "Please use international phone format. Example +14155552671": "请使用国际电话格式。示例+14155552671",
        "Page name": "页面名称",
        "Your Facebook page name": "您的 Facebook 页面名称",
        "Telegram username": "电报用户名",
        "Your Telegram account username": "您的 Telegram 帐户用户名",
        "Skype login": "Skype登录",
        "Your Skype Name": "您的Skype用户名",
        "Instagram username": "Instagram 用户名",
        "Your Instagram Username": "您的 Instagram 用户名",
        "Signal phone number": "信号电话号码",
        "Your Signal phone number": "您的信号电话号码",
        "Discord invite code": "不和谐邀请码",
        "Your Discord invite code": "您的 Discord 邀请码",
        "Slack client": "松弛客户端",
        "Twitter user ID": "推特用户 ID",
        "Your Twitter user ID": "您的 Twitter 用户 ID",
        "Line ID": "线路编号",
        "Your Line ID": "您的线路 ID",
        "Snapchat Username": "Snapchat 用户名",
        "Your Snapchat Username": "您的 Snapchat 用户名",
        "WeChat QR Code": "微信二维码",
        "Facebook page": "脸书页面",
        "Facebook page/group name": "Facebook 页面/群组名称",
        "Instagram page": "Instagram 页面",
        "TikTok profile": "抖音个人资料",
        "TikTok username": "抖音用户名",
        "Twitter page": "推特页面",
        "Twitter username": "Twitter用户名",
        "LinkedIn page": "领英页面",
        "LinkedIn Profile": "领英个人资料",
        "Youtube channel": "Youtube频道",
        "Other": "其他",
        "Custom link": "自定义链接",
        "Link": "关联",
        "Click to email": "点击发送电子邮件",
        "Click to call": "点击通话",
        "Click to SMS": "点击短信",
        "Custom popup": "自定义弹出窗口",
        "iFrame popup": "iFrame 弹出窗口",
        "Popup image": "弹出图像",
        "Custom JS code": "自定义 JS 代码",
        "Desktop and mobile": "桌面和移动设备",
        "Desktop only": "仅限桌面版",
        "Mobile only": "仅限移动设备",
        "All users": "全部用户",
        "Logged-in users only": "仅限登录用户",
        "Not logged-in users only": "仅限未登录用户",
        "Hide the item": "隐藏项目",
        "Display offline badge": "显示离线徽章",
        "Make item disabled": "禁用项目",
        "Display offline badge + disabled": "显示离线徽章+禁用",
        "Error saving item": "保存项目时出错",
        "Edit channel": "编辑频道",
        "New channel": "新频道",
        "Customization": "定制化",
        "Subtitle": "字幕",
        "Action:": "行动：",
        "Open in the same window": "在同一窗口中打开",
        "Popup content": "弹出内容",
        "Icon type": "图标类型",
        "Remove circle around icon": "删除图标周围的圆圈",
        "Include icon in the slider": "在滑块中包含图标",
        "Device": "设备",
        "Users": "用户",
        "Display on pages": "在页面上显示",
        "Hide on pages": "在页面上隐藏",
        "Always display this item": "始终显示该项目",
        "If item is inactive": "如果项目处于非活动状态",
        "Item is saved": "项目已保存",
        "Item removed": "项目已移除",
        "Add channel": "添加频道",
        "Add new channel": "添加新频道",
        "Create the first channel": "创建第一个通道",
        "Remove channel?": "删除频道？",
        "Are you sure you want to remove this channel?": "您确定要删除该频道吗？",
        "Above the button": "按钮上方",
        "Aside from the button": "除了按钮之外",
        "Next session": "下一次会议",
        "Page reload": "页面重新加载",
        "Interval": "间隔",
        "Enable": "使能够",
        "Delay first message": "延迟第一条消息",
        "Loop messages": "循环消息",
        "Auto-close last message": "自动关闭最后一条消息",
        "Typing display time": "打字显示时间",
        "Message display time": "消息显示时间",
        "Show behavior": "显示行为",
        "Show again after": "之后再次显示",
        "Update unread counter": "更新未读计数器",
        "Edit prompt message": "编辑提示信息",
        "New prompt message": "新的提示信息",
        "Add new item": "添加新项目",
        "No prompt messages": "无提示信息",
        "You have no prompt messages yet": "您还没有提示信息",
        "Create the first prompt message": "创建第一条提示消息",
        "Remove prompt message?": "删除提示信息？",
        "Are you sure you want to remove this prompt message?": "您确定要删除此提示消息吗？",
        "Edit tag": "编辑标签",
        "New tag": "新标签",
        "Tag": "标签",
        "You have no tags added yet": "您还没有添加标签",
        "Add first tag": "添加第一个标签",
        "Add new tag": "添加新标签",
        "Tag deleted": "标签已删除",
        "In progress": "进行中",
        "Completed": "完全的",
        "Waiting": "等待",
        "Edit task": "编辑任务",
        "New task": "新任务",
        "Attach current chat to this task": "将当前聊天附加到此任务",
        "Due date": "到期日",
        "Select tasks": "选择任务",
        "There are no tasks in this workspace": "此工作区中没有任务",
        "Related tickets": "相关门票",
        "Error reassinging task": "重新评估任务时出错",
        "Task un-assigned": "任务未分配",
        "Task assigned": "分配的任务",
        "Delete task": "删除任务",
        "tasks": "任务",
        "There are no contacts related to this task": "没有与此任务相关的联系人",
        "Add related agent": "添加相关代理",
        "Enter user name or email address": "输入用户名或电子邮件地址",
        "Last login": "上次登录",
        "Ready": "准备好",
        "Tasks ready: {{complete}} of {{total}}": "任务准备就绪：{{complete}}，共 {{total}}",
        "New": "新的",
        "Waiting on contact": "等待联系",
        "Waiting on us": "正在等待我们",
        "Closed": "关闭",
        "New ticket": "新票",
        "Assigned contacts will be able to access this ticket with special page, reply to messages, attach files, etc...": "指定的联系人将能够通过特殊页面访问此票证、回复消息、附加文件等...",
        "They also will receive ticket-related emails (such as status change, new message, etc...).": "他们还将收到与票证相关的电子邮件（例如状态更改、新消息等）。",
        "Assigned contacts will not access this ticket in any way.": "指定的联系人不会以任何方式访问此票证。",
        "They also won't receive any ticket-related emails.": "他们也不会收到任何与门票相关的电子邮件。",
        "Select tickets": "选择门票",
        "There are no tickets in this workspace": "该工作区没有门票",
        "Error reassinging ticket": "重新评估票证时出错",
        "Ticket un-assigned": "票证未分配",
        "Ticket assigned": "已分配票证",
        "Number": "数字",
        "tickets": "门票",
        "There are no contacts related to this ticket": "没有与此票证相关的联系人",
        "Task(s) added to this ticket": "添加到此工单的任务",
        "There are no tasks related to this ticket": "没有与此票证相关的任务",
        "Public access": "公共访问",
        "Online visitors": "在线访客",
        "ID": "ID",
        "Current URL": "当前网址",
        "Last connection": "最后一次连接",
        "Connections": "连接",
        "Forms submitted": "已提交表格",
        "Device info": "设备信息",
        "First visit: ": "第一次访问： ",
        "Start a chat": "开始聊天",
        "Go to a chat": "去聊天",
        "Direct link copied to clipboard": "直接链接复制到剪贴板",
        "Direct link has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "直接链接尚未复制到剪贴板。请使用浏览器功能。",
        "Embed link copied to clipboard": "嵌入链接已复制到剪贴板",
        "Embed link has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "嵌入链接尚未复制到剪贴板。请使用浏览器功能。",
        "Widget script code": "小部件脚本代码",
        "Admin widget": "管理小部件",
        "Standalone livechat widget code": "独立的实时聊天小部件代码",
        "Live chat direct link": "实时聊天直接链接",
        "Live chat embed link": "实时聊天嵌入链接",
        "Admin widget allows you to display a chat in your site's admin area.": "管理小部件允许您在站点的管理区域中显示聊天。",
        "You can use it to respond to messages directly from your site's admin area without visiting the anychat.one dashboard.": "您可以使用它直接从站点的管理区域回复消息，而无需访问anychat.one 仪表板。",
        "Please insert this code into the password-protected admin area of your site.": "请将此代码插入您网站受密码保护的管理区域。",
        "No one should know your API Key.": "没有人应该知道您的 API 密钥。",
        "You don't need to use this code if you're using our WordPress, PrestaShop, or OpenCart plugin.": "如果您使用我们的 WordPress、PrestaShop 或 OpenCart 插件，则无需使用此代码。",
        "Admin widget code": "管理小部件代码",
        "Error copying widget": "复制小部件时出错",
        "Copy widget": "复制小部件",
        "Check all": "选择所有",
        "Uncheck all": "取消所有",
        "Copy channels": "复制频道",
        "Copy button settings": "复制按钮设置",
        "Copy menu settings": "复制菜单设置",
        "Copy prompt messages": "复制提示信息",
        "Copy live chat settings": "复制实时聊天设置",
        "Copy advanced settings": "复制高级设置",
        "Copy": "复制",
        "Error transfering widget": "传输小部件时出错",
        "Widget transfered": "小部件已转移",
        "Transfer widget": "传输小部件",
        "Widget configuration and settings will be transfered to the selected account.": "小部件配置和设置将传输到所选帐户。",
        "Create new workspace": "创建新工作区",
        "Workspace name": "工作区名称",
        "Delete widget-related data": "删除小部件相关数据",
        "Widget-related data like conversations, form data, and contacts will be lost.": "与小部件相关的数据（例如对话、表单数据和联系人）将会丢失。",
        "Widget-related data like conversations, form data, and contacts will be trasfered to the selected account.": "与小部件相关的数据（例如对话、表单数据和联系人）将传输到所选帐户。",
        "Add new widget": "添加新的小部件",
        "Please specify domains which you will use the widget. Please specify schema (http:// or https://). Example: \"https://domain.com\". Each domain on new line.": "请指定您将使用该小部件的域。请指定架构（http:// 或 https://）。示例：“https://domain.com”。每个域都换行。",
        "Allow for whitelisted domains only": "仅允许白名单域",
        "Show agency branding": "展示代理品牌",
        "Widget is removed": "小部件已删除",
        "Widget is saved": "小部件已保存",
        "Agency widgets": "代理小部件",
        "Widget name, website URL, or user email address": "小部件名称、网站 URL 或用户电子邮件地址",
        "Widget name or website URL": "小部件名称或网站 URL",
        "Add widget": "添加小部件",
        "Widget name": "小部件名称",
        "Domains": "域名",
        "Domains are not set for this widget": "没有为此小部件设置域",
        "Why it's important?": "为什么它很重要？",
        "Domain whitelisting is a method of ensuring that no one but you is using your widget.": "域白名单是一种确保除了您之外没有人使用您的小部件的方法。",
        "Also, we use cross-domain requests so that those requests will be allowed for whitelisted domains only.": "此外，我们使用跨域请求，以便仅允许白名单域发送这些请求。",
        "Duplicate widget": "重复的小部件",
        "Current widget can't be deleted": "当前小部件无法删除",
        "It's the only widget in account. You can't delete the last widget. Please create another widget to delete this one.": "这是帐户中唯一的小部件。您无法删除最后一个小部件。请创建另一个小部件来删除此小部件。",
        "Delete widget": "删除小部件",
        "No widgets": "没有小部件",
        "No widget matches the request.": "没有小部件与请求匹配。",
        "You have no widgets yet.": "您还没有小部件。",
        "Upgrade to Multisite": "升级到多站点",
        "Remove widget?": "删除小部件？",
        "Are you sure you want to remove this widget? All associated data will be removed!": "您确定要删除此小部件吗？所有相关数据将被删除！",
        "Manage widgets": "管理小部件",
        "API key has been copied to clipboard": "API 密钥已复制到剪贴板",
        "API key has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "API 密钥尚未复制到剪贴板。请使用浏览器功能。",
        "Your API key": "您的 API 密钥",
        "Re-generate API KEY": "重新生成API KEY",
        "Feature": "特征",
        "Features": "特征",
        "App version": "应用程序版本",
        "Account": "帐户",
        "Bot-driven chat": "机器人驱动的聊天",
        "Set new account password": "设置新账户密码",
        "Set new password": "设置新密码",
        "New password is set?": "新密码已设置？",
        "Create a new account": "创建一个新账户",
        "Sign up on the internal platform": "内部平台注册",
        "or create a new account using email": "或使用电子邮件创建新帐户",
        "AppSumo code": "应用相扑代码",
        "I have read the": "我已阅读",
        "Terms of Service": "服务条款",
        "I agree GDPR rules": "我同意 GDPR 规则",
        "Sign up now": "立即注册",
        "Have an account?": "有一个账户？",
        "Use your email to restore the password": "使用您的电子邮件恢复密码",
        "chat flow": "聊天流程",
        "Chat flow editor": "聊天流程编辑器",
        "No contacts yet": "还没有联系方式",
        "There are no contacts in this workspace": "此工作区中没有联系人",
        "Create a contact": "创建联系人",
        "No organizations yet": "还没有组织",
        "There are no organizations in this workspace": "该工作区中没有组织",
        "Create an organization": "创建组织",
        "Start new chat": "开始新的聊天",
        "Error requesting access": "请求访问时出错",
        "Error validating access code": "验证访问代码时出错",
        "Session expired": "会话已过期",
        "Error uploading file \"{{file}}\"": "上传文件“{{file}}”时出错",
        "No comments": "暂无评论",
        "Ticket #{{number}}": "票号 #{{number}}",
        "Created {{fromNow}}": "创建于 {{fromNow}}",
        "Attachments ({{count}})": "附件 ({{count}})",
        "Re-open the ticket": "重新开票",
        "Close the ticket": "关闭票证",
        "Ticket not found": "找不到票",
        "Ticket with id \"{{id}}\" is not found": "未找到 ID 为“{{id}}”的票证",
        "You don't have access to this ticket": "您无权访问此票证",
        "Enter the email address related to this ticket": "输入与此票证相关的电子邮件地址",
        "Enter your email address": "输入你的电子邮箱地址",
        "We've sent you an access code to {{email}}": "我们已将访问代码发送至 {{email}}",
        "Didn't receive the code?": "没有收到代码？",
        "Re-send": "重发",
        "The ticket is closed. You can re-open it again to send a message.": "票已关闭。您可以重新打开它来发送消息。",
        "Enter your message": "输入您的留言",
        "Widget preview": "小部件预览",
        "You have no channels for this widget.": "您没有该小部件的频道。",
        "To appear widget on your site, you need to add at least one channel.": "要在您的网站上显示小部件，您需要添加至少一个频道。",
        "Live chat agents": "实时聊天代理",
        "Forms settings": "表格设置",
        "Integrations settings": "集成设置",
        "LiveChat widget": "实时聊天小部件",
        "LiveChat widget settings": "实时聊天小部件设置",
        "LiveChats settings": "实时聊天设置",
        "Prompt settings": "提示设置",
        "Quick replies": "快速回复",
        "You can manage your settings in this section": "您可以在此部分管理您的设置",
        "Secret Ultimate lifetime deal!": "秘密终极终身优惠！",
        "Downgrade to free plan?": "降级为免费计划？",
        "Do you really want to downgrade to Free plan? You will lose all the benefits of your current plan.": "您真的要降级到免费计划吗？您将失去当前计划的所有福利。",
        "Downgrade": "降级",
        "Your plan was downgraded. Click OK to reload the page.": "你的计划被降级了。单击“确定”重新加载页面。",
        "Error downgrading the account plan": "降级帐户计划时出错",
        "Detailed plans comparison": "详细计划比较",
        "Let's find a plan that's right for you.": "让我们找到适合您的计划。",
        "Standard plans": "标准计划",
        "Agency plans": "代理计划",
        "Can be added optionally": "可以选择性添加",
        "Select the plan": "选择计划",
        "Get started": "开始使用",
        "Detailed comparison": "详细对比",
        "New password is set": "新密码已设置",
        "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
        "Not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "未复制到剪贴板。请使用浏览器功能。",
        "Error exporting data": "导出数据错误",
        "Export complete": "导出完成",
        "Download": "下载",
        "Start over": "重来",
        "Exporting data": "导出数据",
        "{{processed}} of {{total}}": "{{已处理}} 项，共 {{总数}} 项",
        "Error setting new password": "设置新密码错误",
        "Send new password to account owner by email": "通过电子邮件向帐户所有者发送新密码",
        "Set the password": "设置密码",
        "Export in progress...": "正在导出...",
        "Knowledge base is not supported by channel": "频道不支持知识库",
        "Knowledge base (Ctrl + K)": "知识库（Ctrl + K）",
        "Fullscreen": "全屏",
        "Select article": "选择文章",
        "No email set": "未设置电子邮件",
        "articles": "文章",
        "Use selected": "使用选定",
        "Close dialog": "关闭对话框",
        "Public": "民众",
        "Private": "私人的",
        "Published": "发布",
        "Draft": "草稿",
        "Author": "作者",
        "Feedback": "反馈",
        "Edit category": "編輯類型",
        "New category": "新类别",
        "Parent category": "父类别",
        "Top level": "顶层",
        "Slug": "蛞蝓",
        "This article is private": "此篇文章为私人文章",
        "Previous": "以前的",
        "Last updated": "最近更新时间",
        "No articles found": "未找到任何文章",
        "No published artciles found": "未找到已发表的文章",
        "Select article to view the content": "选择文章查看内容",
        "You have no published articles yet": "您尚未发表任何文章",
        "Edit knowledge base": "编辑知识库",
        "Attachments:": "附件：",
        "Related articles:": "相关文章：",
        "Error saving category": "保存类别时出错",
        "Category saved": "类别已保存",
        "Category deleted": "类别已删除",
        "Are you really want to delete selected items ({{count}})?": "您确实要删除选定的项目（{{count}}个）吗？",
        "Add category": "添加类别",
        "No categories": "没有类别",
        "Create category": "创建类别",
        "Add article": "添加文章",
        "No articles": "没有文章",
        "You have no knowledge base articles yet": "您尚未有知识库文章",
        "Create an article": "创建文章",
        "Edit article": "編輯文章",
        "Edit knowledge base content": "编辑知识库内容",
        "Knowledge base settings": "知识库设置",
        "Copy public link": "复制公共链接",
        "Search content": "搜索内容",
        "No results for \"{{term}}\"": "没有找到“{{term}}”的搜索结果",
        "Insert an Embed URL here": "在此处插入嵌入 URL",
        "Click here to select the image": "单击此处选择图像",
        "Header size": "标头大小",
        "Align": "对齐",
        "Text size": "字体大小",
        "Background color": "背景颜色",
        "Severity": "严重程度",
        "Width": "宽度",
        "Height": "高度",
        "Line width": "行宽",
        "Style": "风格",
        "Horizontal gutters": "水平排水沟",
        "Vertical gutters": "垂直排水沟",
        "Add block": "添加区块",
        "Remove block": "移除区块",
        "Enter link URL": "输入链接网址",
        "Display text": "显示文本",
        "Header": "标头",
        "Paragraph": "段落",
        "Alert": "警报",
        "Image": "图像",
        "Code": "代码",
        "Embed": "嵌入",
        "Divider": "分隔线",
        "Tree": "树",
        "Block": "堵塞",
        "Make from title": "根据标题制作",
        "Meta description": "元描述",
        "Post image": "发布图片",
        "Click to upload post image": "点击上传帖子图片",
        "Social media image": "社交媒体图像",
        "Click to upload social media image": "点击上传社交媒体图片",
        "Add attachment": "添加附件",
        "Related articles": "相关文章",
        "Related articles ({{count}})": "相关文章 ({{count}})",
        "No related articles": "暂无相关文章",
        "Embed URL": "嵌入 URL",
        "Image URL": "图片网址",
        "Select a block to see the options": "选择一个区块以查看选项",
        "Error loading article": "加载文章时出错",
        "Error loading attachments": "加载附件时出错",
        "Error unpublishing the article": "取消发布文章时出错",
        "Article unpublished": "文章未发表",
        "Error publishing the article": "发布文章时出错",
        "Error saving the article": "保存文章时出错",
        "Article published": "文章发表",
        "Article saved": "文章已保存",
        "Error deleting article": "删除文章时出错",
        "Article deleted": "文章已删除",
        "Error deleting version of the article": "删除文章版本时出错",
        "Article version deleted": "文章版本已删除",
        "Delete this article?": "删除此文章？",
        "Are you sure you want to delete this article?": "您确定要删除该文章吗？",
        "Delete article": "删除文章",
        "Select article to edit content": "选择文章编辑内容",
        "You have no articles in the knowledge base yet": "您知识库中尚无文章",
        "Domain is added to processing queue": "域名已添加到处理队列",
        "Knowledge base domain setup": "知识库域设置",
        "Verify domain": "验证域名",
        "In the CNAME record Destination field, enter \"{{baseKbDomain}}.\" (with or without a dot at the end).": "在 CNAME 记录目标字段中，输入“{{baseKbDomain}}。”（末尾带或不带点均可）。",
        "View": "看法",
        "Edit content": "編輯内容",
        "Header logo": "标题徽标",
        "Knowledge base title": "知识库标题",
        "Domain will be deleted {{date}}": "域名将于{date}}被删除",
        "Connect own domain": "连接自己的域名",
        "Ticket form": "票务表格",
        "Please note that the form should contain \"name\", \"email\", and \"subject\" fields to store this data into the visitor account and ticket info": "请注意，表单应包含“姓名”、“电子邮件”和“主题”字段，以便将这些数据存储到访客帐户和票证信息中",
        "Show children articles list": "显示子文章列表",
        "Never": "绝不",
        "If article has no content": "如果文章没有内容",
        "Always": "总是",
        "Show feedback buttons": "显示反馈按钮",
        "Show bottom navigation buttons": "显示底部导航按钮",
        "Show light/dark mode switcher": "显示亮/暗模式切换器",
        "Show article last update time": "显示文章最后更新时间",
        "Show article author": "显示文章作者",
        "Show \"powered by\"": "显示“技术支持”",
        "Frontend domain": "前端域",
        "API domain": "API 域",
        "Knowledge base domain": "知识库领域",
        "Hosting domain": "托管域名",
        "Frontend domain is used for login and dashboard (as replacement for anychat.one domain).": "前端域用于登录和仪表板（作为 anychat.one 域的替代）。",
        "API domain is the domain for replacement api.anychat.one domain in the widget script code and API calls.": "API 域是用于在小部件脚本代码和 API 调用中替换 api.anychat.one 域的域。",
        "Knowledge base domain is used as hosting for your clients.": "知识库域名用于为您的客户托管。",
        "Please keep records for your domain. Once you delete the record from DNS settings, the domain will stop working!": "请保留您的域名记录。一旦从 DNS 设置中删除记录，域名将停止工作！",
        "In the CNAME record Destination field, enter \"kb.anychat.one.\" (with or without a dot at the end).": "在 CNAME 记录目标字段中，输入“kb.anychat.one。”（末尾带或不带点均可）。",
        "You can add one frontend, one backend, and one knowledge base domain only": "您只能添加一个前端、一个后端和一个知识库域",
        "Edit IMAP configuration": "编辑 IMAP 配置",
        "New IMAP configuration": "新的 IMAP 配置",
        "User": "用户",
        "Host": "主持人",
        "Port": "港口",
        "TLS": "TLS",
        "Checking connection...": "正在检查连接...",
        "Successfully connected": "成功连接",
        "Connection error": "连接错误",
        "Email-to-ticket": "电子邮件转票",
        "Exclude emails": "排除电子邮件",
        "One email address per line": "每行一个电子邮件地址",
        "Automatically assign ticket to": "自动将票分配给",
        "Automatically add tags to the ticket": "自动为工单添加标签",
        "No IMAP connections": "没有 IMAP 连接",
        "IMAP connections allow you to use email-to-ticket feature": "IMAP 连接允许您使用电子邮件转票证功能",
        "Connect IMAP": "连接 IMAP",
        "Deadline": "最后期限",
        "Please select the target account": "请选择目标账户",
        "ChatFlows section is locked": "ChatFlows 部分已锁定",
        "Ulock this section to be able to create chat flows": "锁定此部分以便能够创建聊天流程",
        "Upgrade now": "现在升级",
        "Contacts section is locked": "联系人部分已锁定",
        "Ulock this section to be able to manage your contacts": "锁定此部分以便管理您的联系人",
        "Meetings section is locked": "会议部分已锁定",
        "Ulock this section to be able to manage and plan meetings": "锁定此部分以便能够管理和计划会议",
        "Organizations section is locked": "组织部分已锁定",
        "Ulock this section to be able to manage organizations": "锁定此部分以便能够管理组织",
        "Tasks section is locked": "任务部分已锁定",
        "Ulock this section to manage tasks": "锁定此部分以管理任务",
        "Tickets section is locked": "门票部分已锁定",
        "Ulock this section to manage tickets": "锁定此部分以管理票证",
        "Enter a tag": "输入标签",
        "You're using default OpenAI API key.": "您正在使用默认的 OpenAI API 密钥。",
        "To enhance performance, security, and AI features stability, we recommend using your own OpenAI API key instead of the default one. Please follow these steps:": "为了提高性能、安全性和 AI 功能稳定性，我们建议使用您自己的 OpenAI API 密钥，而不是默认密钥。请按照以下步骤操作：",
        "Get Your API Key: Visit OpenAI's website to create an account and generate your key.": "获取您的 API 密钥：访问 OpenAI 的网站创建一个帐户并生成您的密钥。",
        "Update Your Settings: Navigate to Settings / Integrations section and enter your new API key in the ChatGPT settings section.": "更新您的设置：导航到设置/集成部分，然后在 ChatGPT 设置部分输入您的新 API 密钥。",
        "This dialog will appear every time you use AI features with the default API key.": "每次使用默认 API 密钥使用 AI 功能时都会出现此对话框。",
        "Got it": "知道了",
        "Go to settings": "前往设置",
        "Voiceover": "画外音",
        "Convert to text": "转换为文本",
        "Input is disabled": "输入已禁用",
        "Input is enabled": "输入已启用",
        "Default status (input is enabled)": "默认状态（输入启用）",
        "Take a screenshot": "截屏",
        "Capture a screencast": "截屏录制",
        "Start video recording": "开始录制视频",
        "Start recording": "开始录制",
        "This thread is read only": "此主题为只读",
        "you": "你",
        "Edit member": "編輯成員",
        "Remove member": "移除成员",
        "Allowed emojies": "允许使用的表情符号",
        "Enable screenshot feature": "启用屏幕截图功能",
        "Enable screencast feature": "启用截屏功能",
        "Enable cam recording feature": "启用摄像头录制功能",
        "Enable voice recording feature": "启用录音功能",
        "Enable speech-to-text feature": "启用语音转文本功能",
        "Enable text-to-speech feature": "启用文本转语音功能",
        "edited": "編輯",
        "group chat": "群聊",
        "Hide": "隐藏",
        "transcript": "成绩单",
        "Department": "部门",
        "-- any --": "-  任何  - ",
        "Timeout": "暂停",
        "seconds": "秒",
        "Set visitor data": "设置访客数据",
        "Send Telegram message": "发送电报消息",
        "Telegram chat ID": "电报聊天 ID",
        "Message content": "消息内容",
        "Read-only": "只读",
        "Image caption": "图片说明",
        "A record": "一个记录",
        "CNAME record": "CNAME 记录",
        "Please note that the domain registration will be processed within 30 minutes after added to queue.": "请注意，域名注册将在添加到队列后 30 分钟内处理。",
        "Error requesting SSL certificate": "请求 SSL 证书时出错",
        "It will be processed within 30 minutes.": "将在30分钟内处理。",
        "Request SSL for domain": "为域名请求 SSL",
        "Validate SSL for domain": "验证域的 SSL",
        "Knowledge base hosting domain": "知识库托管域",
        "Knowledge base wildcard domain": "知识库通配符域",
        "To make it possible for your clients to create subdomains of {{domain}}, we need to generate wildcard SSL certificate for *.{{domain}}.": "为了使您的客户能够创建 {{domain}} 的子域，我们需要为 *.{{domain}} 生成通配符 SSL 证书。",
        "Wildcard SSL certificate can only be generated with DNS validation.": "通配符 SSL 证书只能通过 DNS 验证来生成。",
        "Create following DNS record to proceed.": "创建以下 DNS 记录以继续。",
        "Record type": "记录类型",
        "Record": "记录",
        "SSL certificate generated. Click \"Next\" to proceed.": "SSL 证书已生成。单击“下一步”继续。",
        "Validation passed.": "验证已通过。",
        "Click \"Finish\" to add domain to the queue.": "单击“完成”将域添加到队列。",
        "DNS record found. Click Finish to proceed.": "找到 DNS 记录。单击“完成”继续。",
        "Important note": "重要的提示",
        "Please keep your domains in active state. Otherwise, your clients will encounter issues with service access.": "请保持您的域名处于活跃状态。否则，您的客户将遇到服务访问问题。",
        "Next SSL update": "下一次 SSL 更新",
        "This domain requires updating SSL certificate manually every 90 days.": "此域名需要每 90 天手动更新一次 SSL 证书。",
        "This domain's SSL certificate will be updated automatically.": "此域名的 SSL 证书将自动更新。",
        "You already have domains of each type": "您已拥有每种类型的域名",
        "Default OpenAI model": "默认 OpenAI 模型",
        "We recommend using GPT-4o as fastest, cheapest, and most advanced ChatGPT model": "我们建议使用 GPT-4o 作为最快、最便宜、最先进的 ChatGPT 模型",
        "Connect chatflow if agent is not joined to the thread": "如果代理未加入线程，则连接聊天流",
        "Chat flow": "聊天流程",
        "Selected chat flow should have \"Chat flow connected\" event trigger to start the flow": "选定的聊天流程应具有“聊天流程已连接”事件触发器来启动流程",
        "Team access": "团队访问",
        "Verification token has been copied to clipboard": "验证令牌已复制到剪贴板",
        "Verification token has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "验证令牌尚未复制到剪贴板。请使用浏览器功能。",
        "Google Business Messages integration settings": "Google Business Messages 集成设置",
        "Using this integration you will be able to respond to Google Business Messages from {{brand}} inbox": "使用此集成，您将能够从 {{brand}} 收件箱回复 Google 商家消息",
        "Enter your account details": "输入您的帐户详细信息",
        "You need to have Google Business Communications console access.": "您需要拥有 Google Business Communications 控制台访问权限。",
        "Auth file": "授权文件",
        "Brand ID": "品牌 ID",
        "Agent ID": "代理 ID",
        "Now you need to set up the webhook in your Google Business Communications console.": "现在您需要在 Google Business Communications 控制台中设置 webhook。",
        "You can set up webhook at account or agent level.": "您可以在帐户或代理级别设置 webhook。",
        "Using this integration you will be able to respond to Instagram chat from {{brand}} inbox": "使用此集成，您将能够从 {{brand}} 收件箱回复 Instagram 聊天",
        "You need to be the owner or admin of a Facebook page and have an Instagram Business Page connected to your Facebook Business Page.": "您需要是 Facebook 页面的所有者或管理员，并拥有与您的 Facebook 商业页面相连的 Instagram 商业页面。",
        "Integration team access": "整合团队访问",
        "Administrator has access to integration": "管理员有权访问集成",
        "Access settings saved": "访问设置已保存",
        "Using this integration you will be able to respond to Line messages from {{brand}} inbox": "使用此集成，您将能够从 {{brand}} 收件箱回复 Line 消息",
        "Using this integration you will be able to respond to Messenger chat from {{brand}} inbox": "使用此集成，您将能够从 {{brand}} 收件箱回复 Messenger 聊天",
        "Select pages to connect": "选择要连接的页面",
        "You need to be the owner or admin of a Facebook page.": "您需要是 Facebook 页面的所有者或管理员。",
        "Select the page(s) from which you want to receive messages.": "选择您想要接收消息的页面。",
        "No pages to connect.": "没有可连接的页面。",
        "Using this integration you will be able to respond to Telegram messages from {{brand}} inbox": "使用此集成，您将能够从 {{brand}} 收件箱回复 Telegram 消息",
        "Using this integration you will be able to respond to Viber messages from {{brand}} inbox": "使用此集成，您将能够从 {{brand}} 收件箱回复 Viber 消息",
        "You're using a legacy WhatsApp gateway. We recommend migrating to a new WhatsApp integration gateway. To do that, please re-connect this phone number.": "您正在使用旧版 WhatsApp 网关。我们建议迁移到新的 WhatsApp 集成网关。为此，请重新连接此电话号码。",
        "Reconnect with same client": "与同一客户端重新连接",
        "Business account": "企业帐户",
        "Exclude channels": "排除渠道",
        "Remove all chats": "删除所有聊天",
        "Invite rejected": "邀请被拒绝",
        "Invite accepted": "接受邀请",
        "Accept workspace invite": "接受工作区邀请",
        "Reject workspace invite": "拒绝工作区邀请",
        "Re-try": "重试",
        "Switch the account": "切换账户",
        "Reject": "拒绝",
        "You're left workspace": "您已离开工作区",
        "Reject invite": "拒绝邀请",
        "Accept invite": "接受邀请",
        "Leave workspace": "离开工作区",
        "Payment history": "付款历史记录",
        "You don't have any records here": "您这里没有任何记录",
        "Payment gateway": "支付网关",
        "Refund": "退款",
        "test": "测试",
        "Download invoice": "下载发票",
        "Qty": "数量",
        "Used promo-codes": "已使用促销代码",
        "Redeem a promo code": "兑换促销代码",
        "You're have unsubscribed": "您已取消订阅",
        "Refund and back to Free plan": "退款并返回免费计划",
        "Cancel subscription": "取消订阅",
        "A refund is no longer available as the refundable period has expired. However, you can unsubscribe to avoid future charges.": "由于退款期限已过，因此不再提供退款。不过，您可以取消订阅以避免将来产生费用。",
        "Are you sure you want to switch to the Free plan?": "您确定要切换到免费计划吗？",
        "You will forfeit all the advantages of your current plan.": "您将失去当前计划的所有优势。",
        "Refund & unsubscribe": "退款及取消订阅",
        "trial": "审判",
        "subscription": "订阅",
        "Next payment:": "下次付款：",
        "Plan features and limits": "计划功能和限制",
        "Error connecting Telegram account": "连接 Telegram 账户时出错",
        "Telegram account is connected": "已连接 Telegram 账户",
        "Error disconnecting Telegram account": "断开 Telegram 帐户时出错",
        "Telegram account is disconnected": "Telegram 帐户已断开连接",
        "Error updating email address": "更新电子邮件地址时出错",
        "Email address updated": "电子邮件地址已更新",
        "Disconnect Telegram account": "断开 Telegram 账户",
        "Update your email address.": "更新您的电子邮件地址。",
        "Email address confirmed.": "电子邮件地址已确认。",
        "Email address not confirmed": "电子邮件地址未确认",
        "Disable 2FA": "禁用 2FA",
        "Enable 2FA": "启用 2FA",
        "Change email address": "更改电子邮件地址",
        "Account info": "帐户信息",
        "Plan & features": "计划和功能",
        "Usage & limits": "使用和限制",
        "Billing": "计费",
        "Error sending confirmation code": "发送确认码错误",
        "Confirmation code is sent": "确认码已发送",
        "Confirmation error": "確認錯誤",
        "Email is confirmed": "電子郵件已確認",
        "Email address confirmation": "电子邮件地址确认",
        "Your email address ({{email}}) has not been confirmed. We have sent a confirmation code to your email. Please enter the code in the field below.": "您的电子邮件地址 ({{email}}) 尚未确认。我们已向您的电子邮箱发送确认码。请在下方字段中输入该代码。",
        "re-send confirmation code": "重新发送确认码",
        "Two-factor authentication": "双重身份验证",
        "Two-factor authentication is disabled": "双重身份验证已禁用",
        "Two-factor authentication is enabled": "已启用双重身份验证",
        "Enter OTP code below to disable two-factor authentication": "输入以下 OTP 代码以禁用双重身份验证",
        "reload": "重新加载",
        "Install Google Authenticator app on your mobile phone:": "在您的手机上安装 Google Authenticator 应用程序：",
        "Scan the QR code with Google Authenticator app.": "使用 Google Authenticator 应用扫描二维码。",
        "Click \"Next\" button.": "点击“下一步”按钮。",
        "Enter time-based code to confirm.": "输入基于时间的代码进行确认。",
        "Enter OTP code below to confirm two-factor authentication": "输入下面的 OTP 代码以确认双重身份验证",
        "You don't have access to this section": "您无权访问此部分",
        "Reset trial period?": "重置试用期？",
        "The user will be able to use trial again.": "用户将可以再次使用试用版。",
        "Trial period reset sucessfully": "试用期重置成功",
        "Change permissions": "更改权限",
        "Edit plan features": "编辑计划功能",
        "Reset trial period": "重置试用期",
        "Delete client": "删除客户端",
        "First trial started:": "第一次审判开始：",
        "Current trial started:": "当前审判已开始：",
        "Current trial ends:": "当前试用结束：",
        "First trial start": "首次试运行",
        "Built-in plan": "内置计划",
        "Trial": "审判",
        "Paid subscription": "付费订阅",
        "AI Assistants": "人工智能助手",
        "Conversations settings": "对话设置",
        "Team management": "团队管理",
        "Departments management": "部门管理",
        "User has paid subscription. You can't change the plan. Edit plan features instead.": "用户已付费订阅。您无法更改计划。请改为编辑计划功能。",
        "Infinity": "无限",
        "Changed": "已更改",
        "This feature isn't included in your current plan, or you've reached your usage limit.": "您的当前计划不包含此功能，或者您已达到使用限制。",
        "This chat is muted": "此聊天已静音",
        "This chat is unmuted": "此聊天已取消静音",
        "Visitor is banned": "访客已被禁止",
        "Visitor is unbanned": "访客被解禁",
        "Mark as unread": "标记为未读",
        "Mute": "沉默的",
        "Unmute": "取消静音",
        "Disconnecting chat flow...": "正在断开聊天流...",
        "The visitor is banned (in all chats)": "该访客被禁止（在所有聊天中）",
        "Unban visitor": "解除访客禁令",
        "Ban visitor": "禁止访客",
        "Send \"Customer Satisfaction Score\" request": "发送“客户满意度评分”请求",
        "Takeover the thread": "接管线程",
        "Send CSAT request": "发送 CSAT 请求",
        "Extra features": "额外功能",
        "Please note that you cannot set custom names and avatars for most integrations because they do not support this feature.": "请注意，您无法为大多数集成设置自定义名称和头像，因为它们不支持此功能。",
        "Chat access": "聊天访问",
        "All chats": "所有聊天",
        "Assigned chats only": "仅限指定聊天",
        "Assigned chats + new chats": "已分配聊天 + 新聊天",
        "The user is already a member of the target workspace.": "该用户已经是目标工作区的成员。",
        "You can change your email address in your account settings.": "您可以在帐户设置中更改您的电子邮件地址。",
        "Pending": "待办的",
        "Widget / integration": "小部件/集成",
        "Access level": "访问级别",
        "Assigned + new chats": "已分配 + 新聊天",
        "Enable edit messages": "启用编辑消息",
        "Enable message reactions": "启用消息反应",
        "Default reaction": "默认反应",
        "Allowed reactions": "允许的反应",
        "Change": "改变",
        "Add shortcut": "添加快捷方式",
        "Context AI reply": "上下文 AI 回复",
        "Error loading thread data": "加载线程数据时出错",
        "Clients:": "客户：",
        "Agents:": "代理商：",
        "Thread is assigned to this agent": "主题已分配给该代理",
        "Custom email": "自定义电子邮件",
        "Sent to agent: ": "发送给代理： ",
        "never": "绝不",
        "Sent to client: ": "发送给客户端： ",
        "Custom OpenRouter API Key": "自定义 OpenRouter API 密钥",
        "Enter assistant ID if you would like to use assistant": "如果您想使用助手，请输入助手 ID",
        "Assistant ID": "助理 ID",
        "Search web": "搜索网页",
        "Loop": "环形",
        "Single reply": "单一回复",
        "Get data from Google Sheet": "从 Google Sheet 获取数据",
        "Range": "范围",
        "Send push (mobile app)": "发送推送（移动应用）",
        "Push title": "推送标题",
        "Push message": "推送消息",
        "Send web push (browser)": "发送网页推送（浏览器）",
        "Web push title": "网页推送标题",
        "Web push message": "Web 推送消息",
        "Ticket title": "票证标题",
        "Ticket description": "门票描述",
        "Chat flow settings": "聊天流程设置",
        "Order ice breakers": "订购破冰船",
        "No ice breakers in this flow": "此流程中无破冰船",
        "General templates": "常规模板",
        "Team templates": "团队模板",
        "Create empty ChatFlow": "创建空的 ChatFlow",
        "Template access level": "模板访问级别",
        "Team": "团队",
        "Add ice breaker": "添加破冰船",
        "AI integration": "人工智能集成",
        "Add fallback sub-tree": "添加后备子树",
        "Chat flow template": "聊天流程模板",
        "Error saving template": "保存模板时出错",
        "New chat flow template": "新的聊天流程模板",
        "Copies": "副本",
        "Agency access": "代理访问",
        "WhatsApp number integrated with this flow": "与此流程集成的 WhatsApp 号码",
        "Messenger integrated with this flow": "与此流程集成的 Messenger",
        "Instagram integrated with this flow": "Instagram 与此流程集成",
        "Viber integrated with this flow": "Viber 与此流程集成",
        "Line integrated with this flow": "与此流程集成的线路",
        "View template": "查看模板",
        "Edit template info": "编辑模板信息",
        "Remove template": "删除模板",
        "Connect WhatsApp QR": "连接 WhatsApp QR",
        "Connect WhatsApp Official": "连接 WhatsApp 官方",
        "Connect Messenger": "连接 Messenger",
        "Connect Instagram": "连接 Instagram",
        "Connect Viber": "连接 Viber",
        "Connect Line": "连接线",
        "Create template": "创建模板",
        "Flow is removed": "流量被移除",
        "Template is removed": "模板已删除",
        "Templates": "模板",
        "No chatbot templates yet": "尚无聊天机器人模板",
        "You have no chatbot templates created": "您尚未创建聊天机器人模板",
        "Error removing item": "删除项目时出错",
        "Remove chat bot flow template?": "删除聊天机器人流程模板？",
        "Are you sure you want to remove this flow template?": "您确实要删除该流程模板吗？",
        "Integrate Instagram": "整合 Instagram",
        "Some actions in this chat flow are not supported by Instagram:": "Instagram 不支持此聊天流程中的某些操作：",
        "Some events in this chat flow are not supported by Instagram:": "Instagram 不支持此聊天流程中的某些事件：",
        "Instagram integration to connect": "Instagram 集成以进行连接",
        "No Instagram integrations": "没有 Instagram 集成",
        "No Instagram integrations are found": "未找到 Instagram 集成",
        "Integrate Line": "整合线",
        "Some actions in this chat flow are not supported by Line:": "Line 不支持此聊天流程中的某些操作：",
        "Some events in this chat flow are not supported by Line:": "Line 不支持此聊天流程中的某些事件：",
        "Line integration to connect": "线路整合连接",
        "No Line integrations": "无线集成",
        "No Line integrations are found": "未找到 Line 集成",
        "Some actions in this chat flow are not supported by Telegram:": "Telegram 不支持此聊天流程中的某些操作：",
        "Some events in this chat flow are not supported by Telegram:": "Telegram 不支持此聊天流程中的某些事件：",
        "Integrate Messenger": "整合 Messenger",
        "Some actions in this chat flow are not supported by Messenger:": "Messenger 不支持此聊天流程中的某些操作：",
        "Some events in this chat flow are not supported by Messenger:": "Messenger 不支持此聊天流程中的某些事件：",
        "Messenger integration to connect": "Messenger 集成",
        "No Messenger integrations": "没有 Messenger 集成",
        "No Messenger integrations are found": "未找到 Messenger 集成",
        "With this type of integration, bot-driven conversations on this channel will not be visible. We recommend connecting your Telegram bot through the Settings under Live Chat Integrations, and then return to connect it to the chat flow.": "通过这种类型的集成，此频道上的机器人驱动对话将不可见。我们建议通过实时聊天集成下的设置连接您的 Telegram 机器人，然后返回将其连接到聊天流。",
        "Telegram integration to connect": "电报集成连接",
        "No Telegram integrations": "没有 Telegram 集成",
        "No Telegram integrations are found": "未找到 Telegram 集成",
        "Integrate Viber": "整合 Viber",
        "Some actions in this chat flow are not supported by Viber:": "Viber 不支持此聊天流程中的某些操作：",
        "Some events in this chat flow are not supported by Viber:": "Viber 不支持此聊天流程中的某些事件：",
        "Viber integration to connect": "Viber 集成以进行连接",
        "No Viber integrations": "没有 Viber 集成",
        "No Viber integrations are found": "未找到 Viber 集成",
        "Integrate WhatsApp number": "整合 WhatsApp 号码",
        "Some actions in this chat flow are not supported by WhatsApp:": "WhatsApp 不支持此聊天流程中的某些操作：",
        "Some events in this chat flow are not supported by WhatsApp:": "WhatsApp 不支持此聊天流程中的某些事件：",
        "WhatsApp number to integrate": "要集成的 WhatsApp 号码",
        "Score:": "分数：",
        "Error submitting data": "提交数据错误",
        "Permanently delete account": "永久删除帐户",
        "Are you certain you want to delete your account?": "您确定要删除您的帐户吗？",
        "This action will permanently remove all associated data!": "此操作将永久删除所有相关数据！",
        "I understand that all my data will be lost.": "我了解我的所有数据都将丢失。",
        "Privacy Policy": "隐私政策",
        "General Data Protection Regulation": "通用数据保护条例",
        "Non-Disclosure Agreement": "保密协议",
        "Data Processing Agreement": "数据处理协议",
        "Success": "成功",
        "I agree with \"{{terms}}\"": "我同意“{{terms}}”",
        "Scheduled event time": "活动预定时间",
        "Event duration": "活动时长",
        "Keep up with the latest by following our Telegram channel": "关注我们的 Telegram 频道，了解最新动态",
        "Ok": "好的",
        "Unified widget": "统一小部件",
        "beta": "测试版",
        "Pricing & plans": "定价和计划",
        "Login error": "登录错误",
        "Please enter your one-time password.": "请输入您的一次性密码。",
        "Branding settings": "品牌设置",
        "Widget branding": "小部件品牌化",
        "Remove branding (white-label)": "删除品牌（白标）",
        "\"Powered by\" label": "“技术支持”标签",
        "Leave blank to use default": "留空则使用默认值",
        "You can use {brand} variable to replace it with your brand name": "您可以使用 {brand} 变量将其替换为您的品牌名称",
        "Send transcript to agents by email": "通过电子邮件向代理发送成绩单",
        "Send transcript to client by email": "通过电子邮件向客户发送成绩单",
        "Only resolved threads": "仅限已解决的线程",
        "UI language": "用户界面语言",
        "New thread sound": "新线程声音",
        "New message sound": "新消息提示音",
        "loading...": "加载中...",
        "Add a feature": "添加要素",
        "Edit addon": "编辑插件",
        "New addon": "新插件",
        "Countable": "可数",
        "Boolean": "布尔值",
        "Min (initial value)": "最小值（初始值）",
        "Max": "最大限度",
        "Step": "步",
        "General value": "总体价值",
        "This feature is already added to the list": "此功能已添加到列表中",
        "Allow monthly payments": "允许按月付款",
        "Allow yearly payments": "允许按年付款",
        "Allow one-time payments": "允许一次性付款",
        "Allow buy apart from plan": "允许除计划外购买",
        "one-time": "一度",
        "Copy addon": "复制插件",
        "Addons": "附加组件",
        "Pricing table:": "价格表：",
        "Add new addon": "添加新插件",
        "Delete addon?": "删除插件？",
        "Do you really want to delete this addon? It will be also deleted from all plans with all options.": "您确实要删除此插件吗？它还将从所有计划及其所有选项中删除。",
        "No addons": "没有附加组件",
        "You have no addons yet": "您尚未安装任何插件",
        "Create first addon": "创建第一个插件",
        "Your request sent to our team. We will contact you shortly.": "您的请求已发送给我们的团队。我们将尽快与您联系。",
        "OneSignal App": "OneSignal 应用程序",
        "Facebook App": "Facebook 应用程序",
        "Instagram App": "Instagram 应用程序",
        "Google App": "Google 应用",
        "Shared OpenAI API key": "共享 OpenAI API 密钥",
        "Mobile App": "移动应用程序",
        "Default plan": "默认计划",
        "You can use free or paid OneSignal account.": "您可以使用免费或付费的 OneSignal 帐户。",
        "In this section, you can configure how your clients use Facebook integration.": "在本部分中，您可以配置客户如何使用 Facebook 集成。",
        "Facebook integration type": "Facebook 集成类型",
        "Use Anychat connector popup": "使用 Anychat 连接器弹出窗口",
        "Use my own Facebook app [coming soon]": "使用我自己的 Facebook 应用 [即将推出]",
        "Your clients won't see Facebook integration from the custom domain.": "您的客户将不会看到来自自定义域的 Facebook 集成。",
        "Your clients will see Anychat logo in the Facebook oAuth dialog.": "您的客户将在 Facebook oAuth 对话框中看到 Anychat 徽标。",
        "Facebook app requirements:": "Facebook 应用程序要求：",
        "App should be in \"live\" mode": "应用程序应处于“实时”模式",
        "App owner should have approved Facebook business": "应用程序所有者应已批准 Facebook 业务",
        "App owner should have approved \"Tech provider\"": "应用程序所有者应已批准“技术提供商”",
        "App should have approved permissions (advanced access):": "应用程序应具有批准的权限（高级访问）：",
        "Facebook App Secret": "Facebook 应用程序秘密",
        "In this section, you can configure how your clients use Instagram integration.": "在本节中，您可以配置客户如何使用 Instagram 集成。",
        "Instagram integration type": "Instagram 集成类型",
        "Your clients won't see Instagram integration from the custom domain.": "您的客户将不会看到来自自定义域的 Instagram 集成。",
        "Your clients will see Anychat logo in the Instagram oAuth dialog.": "您的客户将在 Instagram oAuth 对话框中看到 Anychat 徽标。",
        "In this section, you have the option to enter the OpenAI API key for your clients. If you prefer your clients to use their own OpenAI API key, simply leave this field blank.": "在此部分中，您可以选择输入客户的 OpenAI API 密钥。如果您希望客户使用自己的 OpenAI API 密钥，只需将此字段留空即可。",
        "OpenAI API Key": "OpenAI API 密钥",
        "Leave this field empty to force your clients to use their own API Key": "将此字段留空以强制您的客户端使用他们自己的 API 密钥",
        "Key features": "主要特色",
        "Add new feature": "添加新功能",
        "Delete feature?": "删除功能？",
        "Do you really want to delete this feature? It will be also deleted from all plans with all options.": "您确实要删除此功能吗？它还将从所有计划及其所有选项中删除。",
        "No key features": "无主要功能",
        "You have no key features added yet": "您尚未添加任何关键功能",
        "Create first feature": "创建第一个特征",
        "Payment gateways": "支付网关",
        "Add new payment gateway": "添加新的支付网关",
        "Pricing table deleted": "价格表已删除",
        "Error removing payment gateway": "删除支付网关时出错",
        "Delete payment gateway?": "删除支付网关？",
        "Do you really want to delete payment gateway?": "您确实要删除支付网关吗？",
        "Edit info": "编辑信息",
        "Copy link": "复制链接",
        "Gateway": "网关",
        "Products": "产品",
        "Prices": "價格",
        "Sync products and prices": "同步产品和价格",
        "Delete gateway": "删除网关",
        "No payment gateways": "没有支付网关",
        "You have no payment gateways yet": "您尚未拥有支付网关",
        "Create first payment gateway": "创建第一个支付网关",
        "Price key": "价格关键",
        "Unset": "取消设置",
        "Set the price": "设定价格",
        "Plan is saved": "计划已保存",
        "General settings": "常规设置",
        "Free": "自由的",
        "Highlighted": "突出显示",
        "Show upgrade": "显示升级",
        "Trial period": "试用期",
        "days": "天",
        "Require payment details": "需要付款详细信息",
        "Value label": "Value 标签",
        "Custom label": "自定义标签",
        "Allow customization": "允许自定义",
        "Select an addon": "选择一个插件",
        "Min": "分钟",
        "All Features": "所有功能",
        "Include in plan": "纳入计划",
        "Edit pricing table info": "编辑价格表信息",
        "New pricing table": "新定价表",
        "Show savings": "显示节省",
        "Percentage": "百分比",
        "Percentage and amount": "百分比及金额",
        "Amount and percentage": "金额及百分比",
        "Allow refund after": "允许退款",
        "A refund will be available after this period of time following the payment.": "付款后过了此期限后才可退款。",
        "hours": "小时",
        "Allow refund before": "允许退款",
        "Customer can request a refund within this timeframe.": "客户可以在此时间范围内要求退款。",
        "Default pricing table will be shown on the upgrade page": "升级页面上将显示默认定价表",
        "Show detailed comparison link": "显示详细比较链接",
        "{{count}} day(s)": "{{count}} 天",
        "Duplicate plan": "重复计划",
        "This plan cannot be deleted because it used by some customers": "此计划无法删除，因为有些客户已使用该计划",
        "Plans": "计划",
        "Add new plan": "添加新计划",
        "Delete plan?": "删除计划？",
        "Do you really want to delete this plan?": "您确实要删除此计划吗？",
        "Error removing plan": "删除计划时出错",
        "Customers": "顾客",
        "No plans": "没有计划",
        "You have no plans yet": "您尚未有计划",
        "Create first plan": "创建第一个计划",
        "Pricing table activated": "定价表已激活",
        "Pricing tables": "定价表",
        "You don't have default active pricing table. Your clients won't see the upgrade page.": "您没有默认的有效定价表。您的客户将看不到升级页面。",
        "Add new pricing table": "添加新的价格表",
        "Price table validation": "价格表验证",
        "Free plan": "免费计划",
        "Pricing table has free plan": "价格表有免费计划",
        "Pricing table missing free plan": "定价表缺少免费计划",
        "No errors found": "未发现错误",
        "Pricing table can be activated": "可以激活定价表",
        "Edit pricing table": "编辑价格表",
        "Activate": "激活",
        "Error removing pricing table": "删除定价表时出错",
        "Delete pricing table?": "删除定价表吗？",
        "Do you really want to delete pricing table? All plans will also be deleted.": "您确实要删除定价表吗？所有计划也将被删除。",
        "Validate": "证实",
        "Copy URL": "复制网址",
        "Edit plans": "编辑计划",
        "No pricing tables": "没有定价表",
        "You have no pricing tables yet": "您尚未有价格表",
        "Create first pricing table": "创建第一个定价表",
        "To make the app custom-branded, you need to publish the app under your own Google and Apple developer accounts.": "要使应用程序具有定制品牌，您需要在自己的 Google 和 Apple 开发者帐户下发布该应用程序。",
        "You can do that on your own or delegate to our team.": "您可以自行完成此操作或委托我们的团队。",
        "I want to use white-labeled mobile app": "我想使用白标移动应用程序",
        "I want to publish mobile app manually": "我想手动发布移动应用",
        "I want to delegate mobile app to Anychat team": "我想将移动应用程序委托给 Anychat 团队",
        "This option requires a payment. The initial creation of a white-labeled app is priced at $100 as a one-time fee. Subsequent builds will cost $20 each.": "此选项需要付费。首次创建白标应用的一次性费用为 100 美元。后续构建每次费用为 20 美元。",
        "For initial build payment please use this link": "对于初始建设付款请使用此链接",
        "For each next build payment please use this link": "对于每次下一次付款请使用此链接",
        "BitBucket username": "BitBucket 用户名",
        "Contact email address": "联系电子邮件地址",
        "App logo PNG": "应用程序徽标 PNG",
        "App logo SVG": "应用程序徽标 SVG",
        "App name": "应用程序名称",
        "Package name": "包裹名称",
        "Organization name": "组织名称",
        "Organization address": "机构地址",
        "Privacy policy url": "隐私政策网址",
        "Terms of service url": "服务条款网址",
        "You need to provice an access to our developer to your Google Play developer account.": "您需要向我们的开发者提供您的 Google Play 开发者账户的访问权限。",
        "Deleveloper's email address: ": "开发者的电子邮件地址： ",
        "I have provided an access to my Google Play developer account": "我已经提供了访问我的 Google Play 开发者帐户的权限",
        "You need to provice an access to our developer to your Apple developer account.": "您需要向我们的开发人员提供您的 Apple 开发者账户的访问权限。",
        "I have provided an access to my Apple developer account": "我已经提供了访问我的 Apple 开发者帐户的权限",
        "You need to provice an access to our developer to your Firebase developer account.": "您需要向我们的开发人员提供您的 Firebase 开发人员帐户的访问权限。",
        "I have provided an access to my Firebase developer account": "我已经提供了对我的 Firebase 开发者帐户的访问权限",
        "Comments": "评论",
        "Optional": "选修的",
        "Edit key feature": "编辑主要功能",
        "New key feature": "新的主要功能",
        "Hint": "暗示",
        "countable": "可数",
        "boolean": "布尔值",
        "Edit payment gateway": "编辑支付网关",
        "New payment gateway": "新的支付网关",
        "Publishable key": "可发布密钥",
        "Secret key": "密钥",
        "Add Stripe webhook URL to your Stripe account": "将 Stripe webhook URL 添加到您的 Stripe 账户",
        "Fetched {{count}} product(s)": "已获取 {{count}} 个产品",
        "Sync product and prices": "同步产品和价格",
        "Error loading assistant data": "加载助手数据时出错",
        "Assitant saved": "助手已保存",
        "Edit assistant": "编辑助理",
        "New assistant": "新助理",
        "Assistant name": "助理姓名",
        "Instructions": "指示",
        "Include files": "包含文件",
        "Supported files: pdf, docx, xlsx, pptx, txt, csv. File encoding must be one of utf-8, utf-16, or ascii.": "支持的文件：pdf、docx、xlsx、pptx、txt、csv。文件编码必须是 utf-8、utf-16 或 ascii 之一。",
        "Website URLs": "网站网址",
        "We won't parse all website URLs. Please add relevant URLs one-by-one. URL should be accessible over the internet.": "我们不会解析所有网站网址。请逐一添加相关网址。网址应可通过互联网访问。",
        "Only public articles will be passed to assistant.": "只有公开的文章才会传递给助手。",
        "Public articles": "公开文章",
        "Private articles": "私密文章",
        "No API Key": "没有 API 密钥",
        "You will need to use your own OpenAI API key to access this functionality.": "您需要使用自己的 OpenAI API 密钥来访问此功能。",
        "AI Assistants are not availble": "AI助手不可用",
        "Ulock AI assistants to create trainable AI-based chat bots.": "Ulock AI 助手创建可训练的基于 AI 的聊天机器人。",
        "Add assistant": "添加助手",
        "Reload": "重新加载",
        "Updated at": "更新于",
        "Processed at": "处理时间",
        "Untitled assistant": "无职称助理",
        "Rebuilding...": "重建...",
        "Rebuild": "重建",
        "No AI Assistants found": "未找到 AI 助手",
        "You have no AI Assistants yet": "您尚未拥有 AI 助手",
        "Create AI Assistant": "创建人工智能助手",
        "Remove AI assistant": "移除AI助手",
        "Are you sure you want to remove AI assistant?": "您确定要删除 AI 助手吗？",
        "Error removing assistant": "删除助手时出错",
        "Create ticket on success": "成功后创建票据",
        "Ticket access": "门票获取",
        "Add attachments to the ticket": "将附件添加到工单",
        "Redirect on success": "成功后重定向",
        "Redirect URL": "重定向 URL",
        "It should be a system font or this font should be added to your site styles": "它应该是系统字体，或者应该将此字体添加到您的网站样式中",
        "Allows you to connect your OpenRouter account to use any AI model": "允许您连接 OpenRouter 帐户以使用任何 AI 模型",
        "OpenRouter integration": "OpenRouter 集成",
        "OpenRouter API key": "OpenRouter API 密钥",
        "Response": "回复",
        "Prompt": "迅速的",
        "Error saving ice breakers": "错误保存破冰船",
        "Error loading ice breakers": "加载破冰船时出错",
        "Show pre-chat form on each new thread": "在每个新话题上显示聊天前表格",
        "Post-form message": "表单后消息",
        "Enable ice breakers": "启用破冰工具",
        "Drop files here": "将文件拖放到此处",
        "ChatFlow connected": "ChatFlow 已连接",
        "Error connecting Instagram account": "连接 Instagram 帐户时出错",
        "Facebook login": "Facebook 登录",
        "Instagram login": "Instagram 登录",
        "Error connecting Instagram account. Description: {{description}}": "连接 Instagram 帐户时出错。描述：{{description}}",
        "Try again": "再试一次",
        "You need to be the owner of an Instagram Business account.": "您需要是 Instagram 商业帐户的所有者。",
        "Error connecting selected page": "连接选定页面时出错",
        "Using this integration you will be able to respond to WhatsApp chat from {{brand}} inbox": "使用此集成，您将能够从 {{brand}} 收件箱回复 WhatsApp 聊天",
        "Select the phone number(s) from which you want to receive messages.": "选择您想要接收消息的电话号码。",
        "No phone numbers to connect.": "没有可以连接的电话号码。",
        "Can't see your chats?": "看不到您的聊天记录？",
        "Please re-connect your WhatsApp phone number": "请重新连接您的 WhatsApp 电话号码",
        "Use \"plus addressing\"": "使用“加号寻址”",
        "X user ID": "X 用户 ID",
        "Your X user ID": "您的 X 用户 ID",
        "X (Twitter) page": "X（Twitter）页面",
        "X username": "X 用户名",
        "Remove element": "移除元素",
        "No channels added to this widget": "此小部件未添加任何频道",
        "Target": "目标",
        "Dense": "稠密",
        "Items": "项目",
        "Add link": "添加链接",
        "Action button": "操作按钮",
        "Primary": "基本的",
        "Secondary": "次要",
        "Info": "信息",
        "Warning": "警告",
        "Contained": "包含",
        "Outlined": "概述",
        "Custom attributes": "自定义属性",
        "Articles": "文章",
        "No Knowledge base articles": "没有知识库文章",
        "Edit Knowledge base": "编辑知识库",
        "Enable search bar": "启用搜索栏",
        "No settings for this item": "此项无设置",
        "New chat": "新聊天",
        "Surplus": "剩余",
        "Layout": "布局",
        "Title font size": "标题字体大小",
        "Avatar size": "头像尺寸",
        "Logo": "标识",
        "Chatbox normal size": "聊天框正常大小",
        "These settings are not reflected in the widget preview.": "这些设置不会反映在小部件预览中。",
        "Chatbox expanded size": "聊天框扩展尺寸",
        "Remove \"powered by\" text": "删除“技术支持”文字",
        "Elevation": "海拔",
        "Tabs style": "标签样式",
        "Tabs elevation": "标签高度",
        "Font size, rem": "字体大小，rem",
        "Font weight": "字体粗细",
        "Font size": "字体大小",
        "Button icon size": "按钮图标大小",
        "Button elevation": "按钮高度",
        "Launcher position": "发射装置位置",
        "X Offset": "X 偏移",
        "Y Offset": "Y 偏移",
        "Hide launcher": "隐藏启动器",
        "The launcher will remain concealed until you reveal it using JavaScript.": "启动器将保持隐藏状态，直到您使用 JavaScript 显示它。",
        "Persistent launcher": "持久启动器",
        "The persistent launcher will remain visible even when the widget is opened.": "即使小部件打开，持久启动器仍将保持可见。",
        "Delay script loading": "延迟脚本加载",
        "The loading of the main launcher script will be delayed, which may affect event tracking since events can only be tracked once the script is fully loaded.": "主启动器脚本的加载将会延迟，这可能会影响事件跟踪，因为只有在脚本完全加载后才能跟踪事件。",
        "Delay launcher": "延时发射器",
        "The launcher will be rendered after specified delay.": "启动器将在指定的延迟后呈现。",
        "Show online notifications": "显示在线通知",
        "Min interval": "最小间隔",
        "Visitors will receive \"online visitors count\" notifications at the set intervals.": "访客将按照设定的时间间隔收到“在线访客数量”通知。",
        "Display unread messages": "显示未读消息",
        "Display new messages at the top of the launcher when the widget is minimized.": "当小部件最小化时，在启动器顶部显示新消息。",
        "Helpdesk": "帮助台",
        "Expanded": "扩展",
        "Collapsed": "已折叠",
        "Home page": "主页",
        "Page type": "页面类型",
        "Show logo": "显示徽标",
        "Tab title": "标签标题",
        "Home page type": "主页类型",
        "Knowledge base home page": "知识库主页",
        "Custom pages set": "自定义页面设置",
        "Search article": "搜索文章",
        "No items added": "沒有添加任何項目",
        "Show team": "显示团队",
        "Search team member": "搜索团队成员",
        "Background": "背景",
        "Background image": "背景图像",
        "Background image opacity": "背景图像不透明度",
        "Use theme color": "使用主题颜色",
        "Pick custom color": "选择自定义颜色",
        "Full-height background": "全高背景",
        "Full-height image": "全高图像",
        "Remove page": "删除页面",
        "Copy script code to install on your website": "复制脚本代码以安装在您的网站上",
        "Copy script code": "复制脚本代码",
        "Login to client area": "登录客户区",
        "Submit a ticket": "提交工单",
        "No selected items": "没有选择商品",
        "Find help articles": "查找帮助文章",
        "Launcher will not be visible on your website": "启动器将不会显示在您的网站上",
        "Show widget": "显示小部件",
        "Powered by": "供电",
        "Widget saved": "小部件已保存",
        "Save changes and leave": "保存更改并离开",
        "Discard changes and leave": "放弃更改并离开",
        "Stay on current page": "停留在当前页面",
        "Widget designer": "小部件设计器",
        "Beta": "测试版",
        "The actual appearance of the widget may vary from the preview.": "小部件的实际外观可能与预览不同。",
        "Launcher settings": "启动器设置",
        "Preview widget": "预览小部件",
        "Save widget": "保存小部件",
        "Error loading chat flows": "加载聊天流程时出错",
        "Error connecting chat flow": "连接聊天流程时出错",
        "Error disconnecting chat flow": "断开聊天流时出错",
        "Connect widget to the chat flow": "将小部件连接到聊天流程",
        "No chat flows found": "未找到聊天流程",
        "Save & Connect": "保存并连接",
        "Unified widget code": "统一小部件代码",
        "You can use it to respond to messages directly from your site's admin area without visiting the dashboard.": "您可以使用它直接从网站的管理区域回复消息，而无需访问仪表板。",
        "Modern widget": "现代小部件",
        "Legacy widget": "旧版小部件",
        "Transfer": "转移",
        "You need to have at least one widget. Please create a new one before deleting this widget.": "您至少需要有一个小部件。请先创建一个新小部件，然后再删除此小部件。",
        "Chat flow is connected": "聊天流已连接",
        "Page is not found": "未找到页面",
        "The page you're looking for is not exist": "您要查找的页面不存在",
        "Show undread message": "显示未读消息",
        "Show online counter notification": "显示网上抗辩通知",
        "Chat section is locked": "聊天部分已锁定",
        "Ulock this section to be able to manage chat conversations": "锁定此部分以便能够管理聊天对话",
        "Inbox section is locked": "收件箱部分已锁定",
        "Ulock this section to be able to manage your inbox": "锁定此部分以便管理您的收件箱",
        "Knowledge base section is locked": "知识库部分已锁定",
        "Ulock this section to be able to manage knowledge base": "锁定此部分以便管理知识库",
        "Plan builder section is locked": "计划构建器部分已锁定",
        "Ulock this section to be able to manage your plans and charge your clients": "锁定此部分以便能够管理您的计划并向您的客户收取费用",
        "Assitants": "助理",
        "Billed ${{val}} yearly": "每年收费 ${{val}}",
        "Billed monthly": "按月计费",
        "Error loading pricing table": "加载定价表时出错",
        "Payment canceled": "付款已取消",
        "You have canceled the payment.": "您已取消付款。",
        "Monthly": "每月",
        "Yearly": "每年",
        "One-time": "一度",
        "Most popular": "最受欢迎",
        "Plan is unavailable": "计划不可用",
        "This plan is unavailable with selected pricing mode": "所选定价模式不适用于该计划",
        "month": "月",
        "year": "年",
        "Start {{days}}-days free trial": "开始 {{days}} 天免费试用",
        "Added": "额外",
        "Forget password?": "忘记密码？",
        "Use your email to restore your password": "使用您的电子邮件恢复密码",
        "You don't have any chat flows in this workspace": "您在此工作区中没有任何聊天流程",
        "Error saving settings": "保存设置时出错",
        "Custom menu links": "自定义菜单链接",
        "Custom CSS code": "自定义 CSS 代码",
        "Modifications in this section will take effect within 30 seconds.": "本节的修改将在30秒内生效。",
        "Dashboard header": "仪表板标题",
        "Use my own Facebook app": "使用我自己的 Facebook 应用",
        "App should have approved permissions and features (advanced access):": "应用程序应具有批准的权限和功能（高级访问）：",
        "Instagram App ID": "Instagram 应用程序 ID",
        "Instagram App Secret": "Instagram 应用程序秘密",
        "Enable custom JS code": "启用自定义 JS 代码",
        "Enable custom CSS code": "启用自定义 CSS 代码",
        "Error saving links": "保存链接错误",
        "Links saved": "链接已保存",
        "Login page footer links": "登录页脚链接",
        "This section has errors": "此部分有错误",
        "Main sidebar links": "主要侧边栏链接",
        "\"More\" menu links": "“更多”菜单链接",
        "Rename": "重命名",
        "Saved successfully": "保存成功",
        "Billed annually": "每年计费",
        "Billed once": "一次计费",
        "Trial ends:": "试用结束：",
        "Assign a plan": "分配计划",
        "Payment method": "付款方式",
        "Payment confirmed": "付款已确认",
        "--": "--",
        "Mark payment as unconfirmed?": "将付款标记为未确认？",
        "Mark payment as confirmed?": "将付款标记为已确认？",
        "monthly": "每月",
        "annually": "每年",
        "once": "一次",
        "Current plan": "当前计划",
        "Billing cycle": "结算周期",
        "Trial started": "审判开始",
        "Trial end": "试用结束",
        "The user has a paid subscription, so the plan cannot be altered. However, you have the option to modify the features within the existing plan.": "用户已付费订阅，因此无法更改套餐。不过，您可以选择修改现有套餐中的功能。",
        "Pricing mode": "定价模式",
        "One-time payment": "一次性付款",
        "Enable trial": "启用试用",
        "Assign selected plan": "分配选定的计划",
        "Tagline": "标语",
        "Knowledge base favicon": "知识库图标",
        "Copy built-in plans": "复制内置计划",
        "After creating the pricing table, you'll need to manually set the prices.": "创建价格表后，您需要手动设置价格。",
        "No plan errors found": "未发现计划错误",
        "No addon errors found": "未发现插件错误",
        "Currency": "货币",
        "Trial notes": "试用说明",
        "These notes will be displayed in the trial activation dialog.": "这些注释将显示在试用激活对话框中。",
        "You can use these variables:": "您可以使用这些变量：",
        "Payment notes": "付款说明",
        "These notes will be displayed in the plan activation dialog.": "这些注释将显示在计划激活对话框中。",
        "Plan is updated to \"{{plan}}\". The page will be reloaded": "计划已更新为“{{plan}}”。页面将重新加载",
        "This can take up to one minute to take effect": "这可能需要一分钟才能生效",
        "Payment date": "付款日期",
        "Activate trial": "激活试用",
        "I've made a payment": "我已付款",
        "Enter your content here": "在此输入您的内容",
        "replied via Email": "通过电子邮件回复",
        "replied via Portal": "通过 Portal 回复",
        "Drop files here, or click to select files": "将文件拖放到此处，或单击选择文件",
        "Discard": "丢弃",
        "Send & close": "发送并关闭",
        "Enter email content here": "在此输入电子邮件内容",
        "Available variables:": "可用变量：",
        "Template copied": "模板已复制",
        "Failed to copy template": "复制模板失败",
        "Saved": "已保存",
        "Failed change template": "更改模板失败",
        "Add new template": "添加新模板",
        "Preview template": "预览模板",
        "Add email template": "添加电子邮件模板",
        "Email template removed": "电子邮件模板已删除",
        "Failed to remove email template": "无法删除电子邮件模板",
        "Error sending email preview": "发送电子邮件预览时出错",
        "Email preview sent": "电子邮件预览已发送",
        "Send preview": "发送预览",
        "Send preview to email": "将预览发送至电子邮件",
        "Ticket public page language": "票务公共页面语言",
        "Automatically close tickets": "自动关闭工单",
        "Close {{days}} days, {{hours}} hours after the last message": "最后一条消息发布后 {{days}} 天，{{hours}} 小时后关闭",
        "Ticket priorities": "票务优先级",
        "Add new priority": "添加新优先级",
        "#": "#",
        "Remove priority?": "取消优先权？",
        "This priority will no longer be available": "此优先级将不再可用",
        "Edit priority": "编辑优先级",
        "Create priority": "创建优先级",
        "Data saved": "已保存数据",
        "Status assignment": "状态分配",
        "-- Not set --": "-- 未设置 --",
        "Edit status": "編輯状态",
        "Create status": "创建状态",
        "Waiting for contact": "等待联系",
        "Waiting for us": "等待我们",
        "Resolved": "已解决",
        "Ticket statuses": "票证状态",
        "Add new status": "添加新状态",
        "Waiting for customer": "等待顾客",
        "Solved": "已解决",
        "Remove status?": "删除状态？",
        "This status will no longer be available": "此状态将不再可用",
        "Edit type": "編輯類型",
        "Create type": "创建类型",
        "Ticket types": "票种",
        "Add new type": "添加新类型",
        "Remove type?": "移除类型？",
        "This type will no longer be available": "此类型将不再可用",
        "Statuses": "状态",
        "Priorities": "优先事项",
        "Types": "类型",
        "Requester": "请求者",
        "Enter a ticket description": "输入票证描述",
        "Messages": "消息",
        "Ticket status": "票务状态",
        "Ticket prioriy": "票务优先",
        "Ticket type": "票种",
        "Search by title or ticket #number": "按标题或票号搜索",
        "No tickets found": "未找到票",
        "The ticket doesn’t exist or you don’t have permission to access it.": "该票不存在或您没有权限访问它。",
        "Error sending message": "发送消息错误",
        "Tickets settings": "票证设置",
        "Mark as read": "标记为已读",
        "Delete selected threads": "删除选定的话题",
        "Restore selected threads": "恢复选定的线程",
        "Archive selected threads": "归档选定主题",
        "Selected all threads": "已选择所有主题",
        "Unselected all threads": "取消选择所有主题",
        "Restore selected items from archive?": "从档案中恢复选定的项目吗？",
        "Are you sure you want to restore {{count}} selected item(s)?": "您确定要恢复 {{count}} 个选定的项目吗？",
        "Restore": "恢复",
        "Ticket priority": "票务优先级",
        "Twilio SMS integrated with this flow": "Twilio SMS 与此流程集成",
        "Twilio WhatsApp integrated with this flow": "Twilio WhatsApp 与此流程集成",
        "Connect Twilio SMS": "连接 Twilio SMS",
        "Connect Twilio WhatsApp": "连接 Twilio WhatsApp",
        "Integrate Twilio SMS channel": "集成 Twilio SMS 渠道",
        "Please be aware that the Twilio SMS channel supports only plain text messaging. It does not support attachments, images, or other features.": "请注意，Twilio SMS 频道仅支持纯文本消息传递。它不支持附件、图像或其他功能。",
        "Some actions in this chat flow are not supported by Twilio SMS:": "Twilio SMS 不支持此聊天流程中的某些操作：",
        "Some events in this chat flow are not supported by Twilio SMS:": "Twilio SMS 不支持此聊天流程中的某些事件：",
        "Twilio SMS integration to connect": "Twilio SMS 集成进行连接",
        "No Twilio SMS integrations": "没有 Twilio SMS 集成",
        "No Twilio SMS integrations are found": "未找到 Twilio SMS 集成",
        "Please be aware that the Twilio WhatsApp channel supports only plain text messaging. It does not support attachments, images, or other features yet.": "请注意，Twilio WhatsApp 频道仅支持纯文本消息传递。它尚不支持附件、图像或其他功能。",
        "Some actions in this chat flow are not supported by Twilio WhatsApp:": "Twilio WhatsApp 不支持此聊天流程中的某些操作：",
        "Some events in this chat flow are not supported by Twilio WhatsApp:": "Twilio WhatsApp 不支持此聊天流程中的某些事件：",
        "Twilio WhatsApp integration to connect": "Twilio WhatsApp 集成进行连接",
        "No Twilio WhatsApp integrations": "没有 Twilio WhatsApp 集成",
        "No Twilio WhatsApp integrations are found": "未找到 Twilio WhatsApp 集成",
        "This article is only available by direct link": "本文仅可通过直接链接获取",
        "Please note that the form should contain \"name\", \"email\", \"subject\", and \"description\" fields to store this data into the contact account and ticket info": "请注意，表单应包含“姓名”、“电子邮件”、“主题”和“描述”字段，以便将这些数据存储到联系人帐户和票证信息中",
        "Shared OpenRouter API key": "共享 OpenRouter API 密钥",
        "px": "像素",
        "Brand website URL": "品牌网站网址",
        "Privacy policy URL": "隐私政策网址",
        "Terms of service URL": "服务条款网址",
        "In this section, you have the option to enter the OpenRouter API key for your clients. If you prefer your clients to use their own OpenRouter API key, simply leave this field blank.": "在此部分，您可以选择输入客户端的 OpenRouter API 密钥。如果您希望客户端使用自己的 OpenRouter API 密钥，只需将此字段留空即可。",
        "OpenRouter API Key": "OpenRouter API 密钥",
        "Twilio SMS integration settings": "Twilio SMS 集成设置",
        "Messaging Service SID": "消息服务 SID",
        "Twilio Phone Number": "Twilio 电话号码",
        "Now you need to set up the webhook in your Twilio app settings.": "现在您需要在 Twilio 应用程序设置中设置 webhook。",
        "Inbound Webhook URL": "入站 Webhook URL",
        "Outbound Webhook URL": "出站 Webhook URL",
        "Twilio WhatsApp integration settings": "Twilio WhatsApp 集成设置",
        "Default status": "默认状态",
        "Default priority": "默认优先级",
        "Default type": "默认类型",
        "Transfer workspace": "转移工作区",
        "All related data, including settings, members, chats, and contacts, will be transferred.": "所有相关数据（包括设置、成员、聊天和联系人）都将被转移。",
        "Agency workspace": "代理工作区",
        "Agency workspace cannot be transfered": "代理工作区无法转移",
        "Agency workspace can't be deleted": "无法删除代理工作区",
        "Client workspaces": "客户端工作区",
        "Brand settings": "品牌设置",
        "Widget Branding": "小部件品牌化",
        "Account status": "帐户状态",
        "Registered since": "注册日期",
        "Promo codes": "促销代码",
        "Parent account": "家长账户",
        "Start new chat using this phone number": "使用此电话号码开始新的聊天",
        "widget": "小部件",
        "integration": "一体化",
        "WhatsApp number": "WhatsApp 号码",
        "Check": "查看",
        "No results": "没有结果",
        "No results found for this number": "未找到与此号码相关的结果",
        "Not in your contact list": "不在您的联系人列表中",
        "Back to chat": "返回聊天",
        "When you initiate a chat with someone who isn't saved in your contact list, you won't be able to view their name or profile picture until they respond to your message.": "当您与未保存在联系人列表中的人发起聊天时，您将无法查看他们的姓名或个人资料图片，直到他们回复您的消息。",
        "No messages yet": "暂无留言",
        "close": "关闭",
        "You don't have ongoing chats yet": "您还没有正在进行的聊天",
        "Set variables": "设置变量",
        "Import from CSV": "从 CSV 导入",
        "Error importing contacts": "导入联系人时出错",
        "File is not selected": "未选择文件",
        "Import contacts": "导入联系人",
        "Form data": "表单数据",
        "Brand": "品牌",
        "API settings": "API 设置",
        "Team chat": "团队聊天",
        "Widget branding settings": "小部件品牌设置",
        "GitHub email": "GitHub 电子邮件",
        "You are required to grant us access to your Google Play Developer account.": "您需要授予我们访问您的 Google Play 开发者帐户的权限。",
        "The developer’s email address is: ": "开发者的电子邮件地址是： ",
        "I confirm that I have granted access to my Google Play Developer account": "我确认已授予我的 Google Play 开发者帐户访问权限",
        "You are required to grant us access to your Apple Developer account.": "您需要授予我们访问您的 Apple 开发者帐户的权限。",
        "I confirm that I have granted access to my Apple Developer account": "我确认已授予对我的 Apple 开发者帐户的访问权限",
        "You are required to grant us access to your Firebase account.": "您需要授予我们访问您的 Firebase 帐户的权限。",
        "I confirm that I have granted access to my Firebase account": "我确认已授予对我的 Firebase 帐户的访问权限",
        "Error saving API key": "保存 API 密钥时出错",
        "Rename API key": "重命名 API 密钥",
        "Add API key": "添加 API 密钥",
        "Key name": "键名称",
        "API key": "API 密钥",
        "Untitled": "无标题",
        "No API keys": "没有 API 密钥",
        "You don't yet have any API keys": "您还没有任何 API 密钥",
        "Remove API key": "删除 API 密钥",
        "Are you sure you want to remove API key?": "您确定要删除 API 密钥吗？",
        "Error removing API key": "删除 API 密钥时出错",
        "Error saving Webhook Endpoint": "保存 Webhook 端点时出错",
        "Edit webhook endpoint": "编辑 webhook 端点",
        "Add webhook endpoint": "添加 webhook 端点",
        "Webhook endpoint": "Webhook 端点",
        "Events": "活动",
        "Endpoint": "端点",
        "No webhook Endpoints": "没有 webhook 端点",
        "You don't yet have any webhook endpoints": "您还没有任何 webhook 端点",
        "Add Webhook endpoint": "添加 Webhook 端点",
        "Remove webhook endpoint?": "删除 webhook 端点？",
        "Are you sure you want to remove webhook endpoint?": "您确定要删除 webhook 端点吗？",
        "Error removing webhook endpoint": "删除 webhook 端点时出错",
        "Add new API key": "添加新的 API 密钥",
        "Add new webhook endpoint": "添加新的 webhook 端点",
        "API keys": "API 密钥",
        "Webhook endpoints": "Webhook 端点",
        "Supported files: pdf, doc, docx, pptx, html, md, txt, csv. File encoding must be one of utf-8, utf-16, or ascii.": "支持的文件：pdf、doc、docx、pptx、html、md、txt、csv。文件编码必须是 utf-8、utf-16 或 ascii 之一。",
        "Not available": "无法使用",
        "This section is not available for Agency workspace": "此部分不适用于代理工作区",
        "Use Agency Settings to configure branding": "使用代理设置来配置品牌",
        "Configure agency branding": "配置代理品牌",
        "Import chats": "导入聊天记录",
        "Add agent name to the message": "在消息中添加代理名称",
        "Close if ticket has one of the following statuses": "如果票证具有以下状态之一，则关闭",
        "Empty means all statuses": "空表示所有状态",
        "Created at: {{time}}": "创建时间：{{time}}",
        "Updated at: {{time}}": "更新时间：{{time}}",
        "Public ticket": "公共票",
        "Private ticket": "私人票",
        "Requester:": "请求者：",
        "No name": "没有名字",
        "Assignee:": "受让人：",
        "Priority:": "优先事项：",
        "Type:": "类型：",
        "For the widget to appear on your site, you need to add at least one channel.": "要使小部件出现在您的网站上，您需要添加至少一个频道。"
    }
}
